{"count":365,"data":[{"id":"92086004979","name":"Centre C\u00edvic Bar\u00f3 de Viver","address":"Carrer de Quito 8*10","type":"EQ","position":{"lat":"41.44632071677023","lng":"2.200307647066122"},"wdetall":"centre-civic-baro-de-viver-92086004979","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086004979-CCBar%C3%B3%20de%20Viver.jpg"},{"id":"92086011107","name":"Espai de Gent Gran  El Polvor\u00ed","address":"Carrer del Guadalquivir 2","type":"EQ","position":{"lat":"41.363621914715644","lng":"2.141165311398298"},"wdetall":"espai-de-gent-gran-el-polvori-92086011107","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086011107-Smj6b-Espai%20per%20a%20gent%20gran%20El%20Polvori-25-9-8-pa%2001.jpg"},{"id":"92086011117","name":"Casal de Gent Gran de Sant Ildefons","address":"C Mari\u00e0 Cub\u00ed 111","type":"EQ","position":{"lat":"41.39690635852273","lng":"2.147463302062556"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-de-sant-ildefons-92086011117","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/Entrada_mirant_sortida.200x200.ec5666e6.jpg"},{"id":"92086010413","name":"Associaci\u00f3 de Ve\u00efnes i Ve\u00efns del Clot-Camp de l\u0027Arpa de Barcelona","address":"C Sibelius 3","type":"EQ","position":{"lat":"41.41032511121329","lng":"2.1859752665455052"},"wdetall":"associacio-de-veines-i-veins-del-clotcamp-de-larpa-de-barcelona-92086010413","node":0},{"id":"92086003371","name":"Piscines Cobertes - Centre Esportiu Municipal Can Toda","address":"Carrer d\u0027Ana Mar\u00eda Matute Ausejo 25*27","type":"EQ","position":{"lat":"41.41538266570304","lng":"2.158171693273725"},"wdetall":"piscines-cobertes-centre-esportiu-municipal-can-toda-92086003371","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086003371-Piscines-Cobertes---Centre-Esportiu-Municipal-Can-Toda2.jpg"},{"id":"92086009454","name":"Mercat Hostafrancs","address":"Carrer de la Creu Coberta 93","type":"EQ","position":{"lat":"41.375162341875274","lng":"2.1438538922788104"},"wdetall":"mercat-hostafrancs-92086009454","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/Mercat_Hostafrancs.200x200.48b4d863.jpg"},{"id":"92086002379","name":"Casal de Gent Gran Cotxeres de Sants","address":"Pas de Fructu\u00f3s Gelabert 6","type":"EQ","position":{"lat":"41.37483734076087","lng":"2.1364210008145017"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-cotxeres-de-sants-92086002379","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086002379-CGG.COTXERES.SANTS.jpg"},{"id":"92086003483","name":"Casal de Barri Font d\u0027en Fargues","address":"C Pedrell 67*69","type":"EQ","position":{"lat":"41.42433342909313","lng":"2.1652480617986143"},"wdetall":"casal-de-barri-font-den-fargues-92086003483","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086003483-fontdenfargues-petita.jpg"},{"id":"92086009448","name":"Mercat Santa Caterina","address":"Av Francesc Camb\u00f3 16","type":"EQ","position":{"lat":"41.38639487925513","lng":"2.178177066952444"},"wdetall":"mercat-santa-caterina-92086009448","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/49122194476_52967226d4_5k.200x200.e07f6f9f.jpg"},{"id":"92086009782","name":"Mercat Ciutat Meridiana","address":"Carrer de Costabona 4*6","type":"EQ","position":{"lat":"41.46171735923213","lng":"2.177811534430048"},"wdetall":"mercat-ciutat-meridiana-92086009782","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/Mercat_Ciutat_Meridiana.200x200.7ededa68.jpg"},{"id":"92086017153","name":"Centre C\u00edvic Trinitat Vella","address":"Carrer de la Foradada 36*38","type":"EQ","position":{"lat":"41.451650302907346","lng":"2.191204310833251"},"wdetall":"centre-civic-trinitat-vella-92086017153","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99120120846-i_99120120846.jpg"},{"id":"92086011921","name":"Parc de la Ciutadella","address":"Passeig de Picasso 21","type":"EQ","position":{"lat":"41.386336573082865","lng":"2.1853817349818865"},"wdetall":"parc-de-la-ciutadella-92086011921","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/cascada-del-parc-de-la-ciutadella.200x200.ab2f2fc9.jpg"},{"id":"92086011925","name":"Jardins de Ramon Margalef i L\u00f3pez","address":"Av Estadi 42*48","type":"EQ","position":{"lat":"41.366093515982236","lng":"2.152965424146487"},"wdetall":"jardins-de-ramon-margalef-i-lopez-92086011925","node":0},{"id":"92086011933","name":"Parc del Castell de l\u0027Oreneta","address":"C Montevideo 45","type":"EQ","position":{"lat":"41.39940218158394","lng":"2.1121997206606484"},"wdetall":"parc-del-castell-de-loreneta-92086011933","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086011933-parccastelloerenet3.jpg"},{"id":"92086011942","name":"Tur\u00f3 Park - Parc del Poeta Eduard Marquina","address":"Av Pau Casals 19","type":"EQ","position":{"lat":"41.394105233701254","lng":"2.141915841075824"},"wdetall":"turo-park-parc-del-poeta-eduard-marquina-92086011942","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086011942-IMAGURB-Parc%20del%20poeta%20Eduard%20Marquina.jpg"},{"id":"92086002472","name":"Centre C\u00edvic Casinet d\u0027Hostafrancs","address":"Carrer del Rector Triad\u00f3 53","type":"EQ","position":{"lat":"41.377858071531136","lng":"2.143221466968795"},"wdetall":"centre-civic-casinet-dhostafrancs-92086002472","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086002472-imatges%2Cdir%2Ceq%2Csants%2Ci_92086002472.jpg"},{"id":"92086010810","name":"Piscina Coberta - Centre Esportiu Municipal Trinitat Vella","address":"Via B\u00e0rcino 84*86","type":"EQ","position":{"lat":"41.45147463723714","lng":"2.1931300891682866"},"wdetall":"piscina-coberta-centre-esportiu-municipal-trinitat-vella-92086010810","node":0},{"id":"94125141220","name":"Piscina Esportiva Coberta - Centre Esportiu Municipal Piscines Bernat Picornell","address":"Av Estadi 30*40","type":"EQ","position":{"lat":"41.36478660096334","lng":"2.1516562802048007"},"wdetall":"piscina-esportiva-coberta-centre-esportiu-municipal-piscines-bernat-picornell-94125141220","node":0},{"id":"92168175469","name":"Centre Esportiu Municipal Perill","address":"C Perill 16*22","type":"EQ","position":{"lat":"41.39943180929593","lng":"2.1615211634584046"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-perill-92168175469","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92168175469-Gr6b-Poliesportiu%20Perill-11-11-9-lc%2004.jpg"},{"id":"92086011152","name":"Casal de Gent Gran Bar\u00f3 de Viver","address":"C Quito 8*10","type":"EQ","position":{"lat":"41.44632071677023","lng":"2.200307647066122"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-baro-de-viver-92086011152","node":0},{"id":"99400270325","name":"Biblioteca Esquerra de l\u0027Eixample - Agust\u00ed Centelles","address":"Carrer del Comte d\u0027Urgell 145","type":"EQ","position":{"lat":"41.38689534898566","lng":"2.152049662773438"},"wdetall":"biblioteca-esquerra-de-leixample-agusti-centelles-99400270325","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400270325-biblio-Agust%C3%AD-Centelles.jpg"},{"id":"99400270882","name":"Centre Esportiu Municipal Cotxeres Borb\u00f3","address":"Pla\u00e7a de Carmen Laforet 7","type":"EQ","position":{"lat":"41.42663851795267","lng":"2.176698826890541"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-cotxeres-borbo-99400270882","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/5.cotxeresborbo.200x200.71ac5ebf.jpg"},{"id":"99400313145","name":"Centre C\u00edvic Can Verdaguer","address":"Carrer de Piferrer 94*100","type":"EQ","position":{"lat":"41.434104596456265","lng":"2.179204843846132"},"wdetall":"centre-civic-can-verdaguer-99400313145","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400313145-CASAVERDAGUER.jpg"},{"id":"99400260339","name":"Jardins Constan\u00e7a d\u0027Arag\u00f3","address":"Carrer de Roger de Flor 194","type":"EQ","position":{"lat":"41.39889739207185","lng":"2.1727450798524375"},"wdetall":"jardins-constanca-darago-99400260339","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/Jardins_Constanca_dArago.200x200.b3413ac1.jpg"},{"id":"99400367586","name":"Museu Etnol\u00f2gic i de Cultures del M\u00f3n *c.  Montcada","address":"Carrer de Montcada 12","type":"EQ","position":{"lat":"41.38506495049401","lng":"2.1809296511810987"},"wdetall":"museu-etnologic-i-de-cultures-del-mon-c-montcada-99400367586","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/museu-de-les-cultures-del-mon-escales.200x200.8f7f95da.jpg"},{"id":"99026095631","name":"Centre C\u00edvic Tomasa Cuevas - Les Corts","address":"Carrer de Dolors Masferrer i Bosch 33*35","type":"EQ","position":{"lat":"41.384818678718695","lng":"2.128341625088094"},"wdetall":"centre-civic-tomasa-cuevas-les-corts-99026095631","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99026095631-cccorts.jpg"},{"id":"92184122533","name":"Espai de Gent Gran Maria Aur\u00e8lia Capmany","address":"Enric Granados 47","type":"EQ","position":{"lat":"41.390308655615556","lng":"2.158920865506735"},"wdetall":"espai-de-gent-gran-maria-aurelia-capmany-92184122533","node":0},{"id":"93327121407","name":"Piscines Esportives Cobertes - Centre Esportiu Municipal l\u0027Espanya Industrial","address":"C Muntadas 37","type":"EQ","position":{"lat":"41.37671146071703","lng":"2.1423979169448666"},"wdetall":"piscines-esportives-cobertes-centre-esportiu-municipal-lespanya-industrial-93327121407","node":0},{"id":"97302140150","name":"Piscina Esportiva Coberta - Centre Esportiu Municipal de Sant Sebasti\u00e0","address":"Pl Mar 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.373383234145315","lng":"2.188609305828752"},"wdetall":"piscina-esportiva-coberta-centre-esportiu-municipal-de-sant-sebastia-97302140150","node":0},{"id":"96355142237","name":"Bibiblioteca Rector Gabriel Ferrat\u00e9 - Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya","address":"Jordi Girona 1*3","type":"EQ","position":{"lat":"41.3879015163137","lng":"2.114670377030987"},"wdetall":"bibiblioteca-rector-gabriel-ferrate-universitat-politecnica-de-catalunya-96355142237","node":0},{"id":"99400037765","name":"Biblioteca Fort Pienc \u2013 Ana Mar\u00eda Moix","address":"Pla\u00e7a de Fort Pienc 4*5","type":"EQ","position":{"lat":"41.395586584833175","lng":"2.1824650135726484"},"wdetall":"biblioteca-fort-pienc-ana-maria-moix-99400037765","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400037765-fort_pienc.JPG"},{"id":"99400194129","name":"Interior d\u0027Illa Jardins de Maria Matilde Almendros","address":"Carrer de Cal\u00e0bria 90 - 92","type":"EQ","position":{"lat":"41.37909660644235","lng":"2.1560670583529795"},"wdetall":"interior-dilla-jardins-de-maria-matilde-almendros-99400194129","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400194129-DISE-EIX22-Jardins%20Maria%20Matilde%20Almendros-02-02-05%2007-01.jpg"},{"id":"99400227877","name":"Biblioteca La Sagrera-Marina Clotet","address":"Carrer de Josep Soldevila 9","type":"EQ","position":{"lat":"41.42564610640969","lng":"2.193744385478402"},"wdetall":"biblioteca-la-sagreramarina-clotet-99400227877","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400227877-lasagrera.jpg"},{"id":"99400243881","name":"Biblioteca G\u00f2tic - Andreu Nin","address":"Carrer la Rambla 30*32","type":"EQ","position":{"lat":"41.37848959397227","lng":"2.1760644957324824"},"wdetall":"biblioteca-gotic-andreu-nin-99400243881","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400243881-gotic.JPG"},{"id":"92086011059","name":"Casal de Gent Gran Pati Llimona","address":"Correu Vell 5","type":"EQ","position":{"lat":"41.38167196732453","lng":"2.179734637657132"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-pati-llimona-92086011059","node":0},{"id":"92086011077","name":"Casal de Gent Gran Comer\u00e7","address":"C Rec 23*25","type":"EQ","position":{"lat":"41.38609632219392","lng":"2.182292750420217"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-comerc-92086011077","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086011077-DISE-CV352-Casal%20de%20Gent%20Gran%20Comer%C3%83%C2%A7-18-02-09.jpg"},{"id":"92086019686","name":"Biblioteca - Escola d\u0027Enginyeria de Barcelona Est - UPC","address":"Av Eduard Maristany 16","type":"EQ","position":{"lat":"41.412651945506234","lng":"2.2220510765525123"},"wdetall":"biblioteca-escola-denginyeria-de-barcelona-est-upc-92086019686","node":0},{"id":"92086029922","name":"Parc de Sant Mart\u00ed","address":"C Menorca 64","type":"EQ","position":{"lat":"41.419896503527454","lng":"2.198051727596227"},"wdetall":"parc-de-sant-marti-92086029922","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086029922-parcsantmarti.jpg"},{"id":"92086029928","name":"Centre C\u00edvic del Bon Pastor","address":"Pla\u00e7a de Robert Gerhard 3*4","type":"EQ","position":{"lat":"41.43481243580738","lng":"2.204929245522675"},"wdetall":"centre-civic-del-bon-pastor-92086029928","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086029928-DISE-Centre%20civic%20Bon%20Pastor-19-9-9-VZ%20(4).jpg"},{"id":"94276105023","name":"Piscina Coberta - Centre Esportiu Municipal  Colom","address":"la Rambla 18","type":"EQ","position":{"lat":"41.37800007464143","lng":"2.176265636907317"},"wdetall":"piscina-coberta-centre-esportiu-municipal-colom-94276105023","node":0},{"id":"99400193035","name":"Fabra i Coats - F\u00e0brica de Creaci\u00f3","address":"C Sant Adri\u00e0 20","type":"EQ","position":{"lat":"41.43379397201023","lng":"2.1908325854970556"},"wdetall":"fabra-i-coats-fabrica-de-creacio-99400193035","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400193035-Fabracoats.JPG"},{"id":"99400147294","name":"El Centre de la Platja","address":"Passeig Mar\u00edtim de la Barceloneta - Oriol Bohigas 25*29","type":"EQ","position":{"lat":"41.383435163491484","lng":"2.1946845409844737"},"wdetall":"el-centre-de-la-platja-99400147294","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/centro-playa-la-barceloneta.200x200.df156b22.jpg"},{"id":"99400164786","name":"Piscina Coberta - Centre Esportiu Municipal Can Ricart","address":"C Sant Oleguer 10","type":"EQ","position":{"lat":"41.377025355514576","lng":"2.1706182789655313"},"wdetall":"piscina-coberta-centre-esportiu-municipal-can-ricart-99400164786","node":0},{"id":"99400036180","name":"Jardins de Joan Brossa","address":"Pla\u00e7a de Dante 9999","type":"EQ","position":{"lat":"41.36867091891542","lng":"2.165012802982754"},"wdetall":"jardins-de-joan-brossa-99400036180","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/i_99400036180.200x200.85fe93cc.jpg"},{"id":"99400069155","name":"Mercat Fort Pienc","address":"Pl Fort Pienc 3","type":"EQ","position":{"lat":"41.39577356949449","lng":"2.1825410451902343"},"wdetall":"mercat-fort-pienc-99400069155","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/Marcat_Fort_Pienc.200x200.ec0e009f.jpg"},{"id":"98301132224","name":"Piscines Cobertes - Centre Esportiu Municipal Sagrada Fam\u00edlia","address":"C Cartagena 231*239","type":"EQ","position":{"lat":"41.40729090301644","lng":"2.1793207146816185"},"wdetall":"piscines-cobertes-centre-esportiu-municipal-sagrada-familia-98301132224","node":0},{"id":"99400010089","name":"Biblioteca Collserola-Josep Miracle","address":"Carrer d\u0027Elisa Moragas i Badia 16*34","type":"EQ","position":{"lat":"41.41538974043689","lng":"2.102546775033942"},"wdetall":"biblioteca-collserolajosep-miracle-99400010089","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400010089-exterior.jpg"},{"id":"99400090058","name":"Museu de Ci\u00e8ncies Naturals de Barcelona","address":"Pla\u00e7a de Leonardo da Vinci 4*5","type":"EQ","position":{"lat":"41.410811328574276","lng":"2.2204994111709464"},"wdetall":"museu-de-ciencies-naturals-de-barcelona-99400090058","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/museu-de-ciencies-naturals-de-barcelo.200x200.780f6185.jpg"},{"id":"99400293637","name":"Piscina Descoberta - Centre Esportiu Municipal Parc de la Ciutadella","address":"Pg Circumval.laci\u00f3 3","type":"EQ","position":{"lat":"41.38520299118481","lng":"2.186628687799485"},"wdetall":"piscina-descoberta-centre-esportiu-municipal-parc-de-la-ciutadella-99400293637","node":0},{"id":"99400548914","name":"Espai de Gent Gran Montserrat Olivella","address":"C Cal\u00e0bria 260","type":"EQ","position":{"lat":"41.38696302281408","lng":"2.145630414516458"},"wdetall":"espai-de-gent-gran-montserrat-olivella-99400548914","node":0},{"id":"99400147599","name":"Padell\u00e0s - MUHBA Museu d\u0027Hist\u00f2ria de Barcelona - Pla\u00e7a del Rei","address":"Carrer del Veguer 2*4","type":"EQ","position":{"lat":"41.383920699318594","lng":"2.177826333993701"},"wdetall":"padellas-muhba-museu-dhistoria-de-barcelona-placa-del-rei-99400147599","node":0},{"id":"99400038777","name":"Piscines Cobertes - Centre Esportiu Municipal Bac de Roda","address":"Rbla Guip\u00fascoa 25","type":"EQ","position":{"lat":"41.414422923493255","lng":"2.1941381861171436"},"wdetall":"piscines-cobertes-centre-esportiu-municipal-bac-de-roda-99400038777","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400038777-Piscina-Coberta---Centre-Esportiu-Municipal-Bac-de-Roda.jpg"},{"id":"99400273433","name":"Biblioteca Vallcarca i els Penitents - M. Antonieta Cot","address":"Passeig de la Vall d\u0027Hebron 65*69","type":"EQ","position":{"lat":"41.42003911323191","lng":"2.1396749376922504"},"wdetall":"biblioteca-vallcarca-i-els-penitents-m-antonieta-cot-99400273433","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400273433-penitents.jpg"},{"id":"94354123927","name":"Museu d\u0027Art Contemporani de Barcelona","address":"Pla\u00e7a dels \u00c0ngels 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.38317741321283","lng":"2.167848482090911"},"wdetall":"museu-dart-contemporani-de-barcelona-94354123927","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/94354123927-macba2.jpg"},{"id":"99329085212","name":"Jardins Laribal","address":"Pg Santa Madrona 2","type":"EQ","position":{"lat":"41.36812384166555","lng":"2.1584828269837604"},"wdetall":"jardins-laribal-99329085212","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/i_99329085212.200x200.cbd42c65.jpg"},{"id":"99125133528","name":"Centre C\u00edvic Joan Oliver - Pere Quart","address":"Carrer del Comandant Ben\u00edtez 6","type":"EQ","position":{"lat":"41.379331802810306","lng":"2.1277760748038763"},"wdetall":"centre-civic-joan-oliver-pere-quart-99125133528","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99125133528-PQ%20(2).JPG"},{"id":"97135114148","name":"Biblioteca Nou Barris - Aurora D\u00edaz Plaja","address":"Pla\u00e7a Major de Nou Barris 2","type":"EQ","position":{"lat":"41.43684455009621","lng":"2.1712295784537496"},"wdetall":"biblioteca-nou-barris-aurora-diaz-plaja-97135114148","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/97135114148-nou_barris.JPG"},{"id":"99117135915","name":"Centre d\u0027Educaci\u00f3 Ambiental La F\u00e0brica del Sol","address":"Pg Salvat Papasseit 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.38303157792295","lng":"2.191280153335747"},"wdetall":"centre-deducacio-ambiental-la-fabrica-del-sol-99117135915","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99117135915-_DSC0240.jpg"},{"id":"92127125234","name":"Centre C\u00edvic El Coll - La Bruguera","address":"Carrer de l\u0027Aldea 15","type":"EQ","position":{"lat":"41.41860650227667","lng":"2.1499152709433336"},"wdetall":"centre-civic-el-coll-la-bruguera-92127125234","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92127125234-IMG_1087_267x200.jpg"},{"id":"99133121652","name":"Piscina Coberta - Centre Esportiu Municipal Estaci\u00f3 del Nord","address":"C N\u00e0pols 42","type":"EQ","position":{"lat":"41.39367157674317","lng":"2.183957795516495"},"wdetall":"piscina-coberta-centre-esportiu-municipal-estacio-del-nord-99133121652","node":0},{"id":"98293140237","name":"Casal de Gent Gran del Baix Guinard\u00f3","address":"C Marina 380","type":"EQ","position":{"lat":"41.4099632959005","lng":"2.1675453369722053"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-del-baix-guinardo-98293140237","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/98293140237-Hg6b-Casal%20de%20gent%20gran%20del%20Baix%20Guinardo-21-7-9-lc%2001.jpg"},{"id":"98294161742","name":"Parc de Can Drag\u00f3","address":"C Rossell\u00f3 i Porcel 7","type":"EQ","position":{"lat":"41.43659306703381","lng":"2.1831569615296327"},"wdetall":"parc-de-can-drago-98294161742","node":0},{"id":"96319161157","name":"Piscina Recreativa Coberta - Centre Esportiu Municipal Aiguajoc Borrell","address":"Comte Borrell 21*23","type":"EQ","position":{"lat":"41.37640395281284","lng":"2.163762491620699"},"wdetall":"piscina-recreativa-coberta-centre-esportiu-municipal-aiguajoc-borrell-96319161157","node":0},{"id":"1116122215","name":"Parc del Mirador del Migdia","address":"Passeig del Migdia 156 - 174","type":"EQ","position":{"lat":"41.359762296001115","lng":"2.1528436830031232"},"wdetall":"parc-del-mirador-del-migdia-1116122215","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/1116122215-Parc%20del%20Migdia%20(5).jpg"},{"id":"1128115652","name":"Jardins Interior d\u0027Illa de Tres Tombs","address":"Carrer de Manso 24 - 28","type":"EQ","position":{"lat":"41.37637095205523","lng":"2.160351121917815"},"wdetall":"jardins-interior-dilla-de-tres-tombs-1128115652","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/Jardins_Tres_Tombs.200x200.935beea3.jpg"},{"id":"1242142943","name":"Biblioteca Poble-sec - Francesc Boix","address":"Carrer de Blai 34","type":"EQ","position":{"lat":"41.37395336330726","lng":"2.164042856374929"},"wdetall":"biblioteca-poblesec-francesc-boix-1242142943","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/1242142943-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cbiblioteques%2Ci_1242142943.jpg"},{"id":"1183122853","name":"Jardins Interior d\u0027Illa de Safo","address":"Avinguda de Roma 20","type":"EQ","position":{"lat":"41.380960858637515","lng":"2.1448366861036283"},"wdetall":"jardins-interior-dilla-de-safo-1183122853","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/Jardins_de_Safo.200x200.a8e78a62.jpg"},{"id":"99400707246","name":"Persones Grans de Ca l\u0027Isidret","address":"Carrer de Josep Pla 174","type":"EQ","position":{"lat":"41.4158480352428","lng":"2.2068153042411005"},"wdetall":"persones-grans-de-ca-lisidret-99400707246","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/casal_ca_lisidret._fotos_040.200x200.951ad311.jpg"},{"id":"99400737923","name":"Parc de les Tretze Roses","address":"Carrer de Pontils 15","type":"EQ","position":{"lat":"41.351628740423195","lng":"2.141672955784693"},"wdetall":"parc-de-les-tretze-roses-99400737923","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/C79A6470_p.200x200.917cacba.jpg"},{"id":"99400737864","name":"Refugi Clim\u00e0tic Pati d\u0027Escola - Escola Cervantes","address":"C Sant Pere M\u00e9s Baix 31","type":"EQ","position":{"lat":"41.38735391873044","lng":"2.177082009917706"},"wdetall":"refugi-climatic-pati-descola-escola-cervantes-99400737864","node":0},{"id":"99400737869","name":"Refugi Clim\u00e0tic Pati d\u0027Escola - Escola Rius i Taulet","address":"Pla\u00e7a de Lesseps 19","type":"EQ","position":{"lat":"41.40792382452148","lng":"2.1503968267370803"},"wdetall":"refugi-climatic-pati-descola-escola-rius-i-taulet-99400737869","node":0},{"id":"99400737879","name":"Refugi Clim\u00e0tic Pati d\u0027Escola Bressol - Escola Bressol Municipal Cargol","address":"C Moss\u00e8n Josep Bund\u00f3 6","type":"EQ","position":{"lat":"41.42708193258176","lng":"2.1671727227841906"},"wdetall":"refugi-climatic-pati-descola-bressol-escola-bressol-municipal-cargol-99400737879","node":0},{"id":"99400737883","name":"Refugi clim\u00e0tic - Llu\u00efsos de Gr\u00e0cia","address":"Pla\u00e7a del Nord 7","type":"EQ","position":{"lat":"41.407209316462406","lng":"2.155453484390046"},"wdetall":"refugi-climatic-lluisos-de-gracia-99400737883","node":0},{"id":"99400737885","name":"Refugi Clim\u00e0tic Pati d\u0027Escola Bressol - Escola Bressol Municipal La Mar","address":"C Andrea D\u00f2ria 40","type":"EQ","position":{"lat":"41.38078011484275","lng":"2.1928272038889682"},"wdetall":"refugi-climatic-pati-descola-bressol-escola-bressol-municipal-la-mar-99400737885","node":0},{"id":"99400737844","name":"Biblioteca - Escola Polit\u00e8cnica Superior d\u0027Edificaci\u00f3 de Barcelona - UPC","address":"Av Doctor Mara\u00f1\u00f3n 44*50","type":"EQ","position":{"lat":"41.38375633350193","lng":"2.1127595193856754"},"wdetall":"biblioteca-escola-politecnica-superior-dedificacio-de-barcelona-upc-99400737844","node":0},{"id":"99400738079","name":"Espai Ajardinat Via Trajana *Refugi Clim\u00e0tic","address":"Carrer de Santander 58","type":"EQ","position":{"lat":"41.42896118998933","lng":"2.203713814867501"},"wdetall":"espai-ajardinat-via-trajana-refugi-climatic-99400738079","node":0},{"id":"94322130925","name":"Centre C\u00edvic Font de la Guatlla","address":"Carrer del Rab\u00ed Rub\u00e8n 22*26","type":"EQ","position":{"lat":"41.37058743847867","lng":"2.1475252678986694"},"wdetall":"centre-civic-font-de-la-guatlla-94322130925","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/94322130925-Centre-C%C3%ADvic-Font-de-la-Guatlla.jpg"},{"id":"92086005115","name":"Centre C\u00edvic La Sagrera La Barraca","address":"Carrer de Mart\u00ed Molins 29","type":"EQ","position":{"lat":"41.42397425467558","lng":"2.189150813425922"},"wdetall":"centre-civic-la-sagrera-la-barraca-92086005115","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086005115-centre-c%C3%ADvic-la-sagrera-la-barraca.jpg"},{"id":"92086005147","name":"Centre Esportiu Municipal J\u00fapiter","address":"C Agricultura 232","type":"EQ","position":{"lat":"41.417736424486044","lng":"2.2020207382210657"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-jupiter-92086005147","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086005147-centreesportiumunicipaljupiter.jpg"},{"id":"95020142037","name":"Centre C\u00edvic  Teixonera","address":"Carrer d\u0027Arenys 75","type":"EQ","position":{"lat":"41.42266524756925","lng":"2.144569671536165"},"wdetall":"centre-civic-teixonera-95020142037","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/95020142037-centre-civic-la-teixonera.jpg"},{"id":"92086010504","name":"Centre Esportiu Municipal Can Caralleu","address":"Carrer dels Esports 2*8","type":"EQ","position":{"lat":"41.400986991076635","lng":"2.1105047334186047"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-can-caralleu-92086010504","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086010504-Ssg5a-Complex%20esportiu%20de%20Can%20Caralleu-25-9-9-cd%2001.jpg"},{"id":"92086001950","name":"Biblioteca Oriol Bohigas - Escola T\u00e8cnica Superior d\u0027Arquitectura de Barcelona - UPC","address":"Av Diagonal 649","type":"EQ","position":{"lat":"41.384423502938276","lng":"2.1133706039011284"},"wdetall":"biblioteca-oriol-bohigas-escola-tecnica-superior-darquitectura-de-barcelona-upc-92086001950","node":0},{"id":"92086029816","name":"Casal de Gent Gran Navas","address":"C Capella 14","type":"EQ","position":{"lat":"41.41694937396462","lng":"2.1815895301473422"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-navas-92086029816","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086029816-DISE-SA707-CASAL%20DE%20GENT%20GRAN%20NAVAS-22-04-09%2001-01.jpg"},{"id":"99026102727","name":"Casal de Barri de Vallbona","address":"C Orist\u00e0 8*10","type":"EQ","position":{"lat":"41.46380397183948","lng":"2.1852811016776634"},"wdetall":"casal-de-barri-de-vallbona-99026102727","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99026102727-vallbona-petita.jpg"},{"id":"97331093926","name":"Piscina Municipal Descoberta de La Clota - Centre Esportiu Municipal Ol\u00edmpics Vall Hebron","address":"Pl Clota 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.42612610314113","lng":"2.149453689488462"},"wdetall":"piscina-municipal-descoberta-de-la-clota-centre-esportiu-municipal-olimpics-vall-hebron-97331093926","node":0},{"id":"97202125642","name":"Jardins Pedro Mu\u00f1oz Seca","address":"Arquitectura 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.427728361840174","lng":"2.14074645583061"},"wdetall":"jardins-pedro-munoz-seca-97202125642","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/97202125642-jardinspedromu%C3%B1ozseca2.jpg"},{"id":"99085102712","name":"Parc de Diagonal Mar","address":"Carrer de Llull 356 - 360","type":"EQ","position":{"lat":"41.40849030909903","lng":"2.2122319117977796"},"wdetall":"parc-de-diagonal-mar-99085102712","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99085102712-parcdiagonalmar.jpg"},{"id":"99400080055","name":"Espai de Gent Gran de l\u0027Esquerra de l\u0027Eixample","address":"C Rossell\u00f3 78*80","type":"EQ","position":{"lat":"41.38688171203897","lng":"2.148950849732996"},"wdetall":"espai-de-gent-gran-de-lesquerra-de-leixample-99400080055","node":0},{"id":"98188181031","name":"Piscina Descoberta - Centre Esportiu Municipal Bon Pastor","address":"Costa Daurada 12*16","type":"EQ","position":{"lat":"41.43852761762432","lng":"2.20135960510044"},"wdetall":"piscina-descoberta-centre-esportiu-municipal-bon-pastor-98188181031","node":0},{"id":"97161084732","name":"Casal de Gent Gran Mediterr\u00e0nia","address":"C Conreria 1*9","type":"EQ","position":{"lat":"41.380299835658676","lng":"2.1923159584311573"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-mediterrania-97161084732","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/97161084732-Espai-de-Gent-Gran-Mediterr%C3%A0nia.jpg"},{"id":"99165122406","name":"Piscina Coberta - Centre Esportiu Municipal Vintr\u00f3 - Joan Alentorn","address":"Consell de Cent 623*629","type":"EQ","position":{"lat":"41.40668991414111","lng":"2.1862984469230358"},"wdetall":"piscina-coberta-centre-esportiu-municipal-vintro-joan-alentorn-99165122406","node":0},{"id":"99120120846","name":"Centre C\u00edvic El Sortidor","address":"Pla\u00e7a del Sortidor 12","type":"EQ","position":{"lat":"41.37209841080484","lng":"2.162548251759153"},"wdetall":"centre-civic-el-sortidor-99120120846","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99120120846-imatges%2Cdir%2Ceq%2Csants%2Ci_99120120846.jpg"},{"id":"99400060119","name":"Piscina Coberta - Centre Esportiu Municipal del Carmel","address":"C Pedrell 192*202","type":"EQ","position":{"lat":"41.423207167993084","lng":"2.158576506852138"},"wdetall":"piscina-coberta-centre-esportiu-municipal-del-carmel-99400060119","node":0},{"id":"98110133629","name":"Piscina Descoberta - Centre Esportiu Municipal de Sant Sebasti\u00e0","address":"Pl Mar 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.37304173046556","lng":"2.188636807656417"},"wdetall":"piscina-descoberta-centre-esportiu-municipal-de-sant-sebastia-98110133629","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/98110133629-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cfilmoffice%2Ci_98110133629.jpg"},{"id":"99400023674","name":"Jardins de Jaume Perich","address":"Gran Via de les Corts Catalanes 659","type":"EQ","position":{"lat":"41.39372211538964","lng":"2.173552650799922"},"wdetall":"jardins-de-jaume-perich-99400023674","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400023674-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cfilmoffice%2Ci_99400023674.jpg"},{"id":"93050115049","name":"Centre Esportiu Municipal Vintr\u00f3 - Joan Alentorn","address":"Consell de Cent 623*629","type":"EQ","position":{"lat":"41.40668991414111","lng":"2.1862984469230358"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-vintro-joan-alentorn-93050115049","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/93050115049-DISE-SM835-CENTRE%20ESPORTIU%20VINTRO%20Joan%20Alentorn-09-10-09%2002-01.jpg"},{"id":"99400218118","name":"Disseny Hub Barcelona","address":"Pla\u00e7a de les Gl\u00f2ries Catalanes 37*38","type":"EQ","position":{"lat":"41.402601109338725","lng":"2.1880498025879587"},"wdetall":"disseny-hub-barcelona-99400218118","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/museu-del-disseny-facana-posterior.200x200.fe779715.jpg"},{"id":"98294121049","name":"Parc del Pla de Fornells","address":"C Nou Barris 14","type":"EQ","position":{"lat":"41.4481847664741","lng":"2.178597902184142"},"wdetall":"parc-del-pla-de-fornells-98294121049","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/98294121049-Parc-del-Pla-de-Fornells.jpg"},{"id":"99400063150","name":"Jardins Interior d\u0027Illa de Flora Tristan","address":"Carrer de Padilla 210","type":"EQ","position":{"lat":"41.40409793050733","lng":"2.1797989726077374"},"wdetall":"jardins-interior-dilla-de-flora-tristan-99400063150","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/Jardins_Flora_Tristan.200x200.ffc63ab9.jpg"},{"id":"99147085139","name":"Piscines Cobertes - Centre Esportiu Municipal Sardenya","address":"C Sardenya 549*553","type":"EQ","position":{"lat":"41.41223356648072","lng":"2.1622422514945123"},"wdetall":"piscines-cobertes-centre-esportiu-municipal-sardenya-99147085139","node":0},{"id":"99400110957","name":"Piscina Coberta - Centre Esportiu Municipal la Bordeta","address":"C Noguera Pallaresa 34*42","type":"EQ","position":{"lat":"41.37213714025914","lng":"2.139359700122599"},"wdetall":"piscina-coberta-centre-esportiu-municipal-la-bordeta-99400110957","node":0},{"id":"99400224356","name":"Biblioteca Poblenou-Manuel Arranz","address":"Carrer del Joncar 35","type":"EQ","position":{"lat":"41.40140488617022","lng":"2.2045428390421495"},"wdetall":"biblioteca-poblenoumanuel-arranz-99400224356","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400224356-DISE-Biblioteca%20del%20Poblenou-Manuel%20Arranz-10-5-9-VZ%20(2).jpg"},{"id":"99400219575","name":"Espai Jove La Fontana","address":"C Gran de Gr\u00e0cia 190*192","type":"EQ","position":{"lat":"41.403342372397454","lng":"2.152804840438078"},"wdetall":"espai-jove-la-fontana-99400219575","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/Espai_jove_la_Fontana.200x200.1d42f315.jpg"},{"id":"92086030520","name":"Jardins de la Torre de Les Aig\u00fces","address":"Carrer de Roger de Ll\u00faria 56","type":"EQ","position":{"lat":"41.39309052363091","lng":"2.1691529994306396"},"wdetall":"jardins-de-la-torre-de-les-aiges-92086030520","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086030520-torreaigues.JPG"},{"id":"92086030648","name":"Piscina Polivalent Coberta - Centre Esportiu Municipal Can Felipa","address":"Pl Josep M. Huertas Claveria 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.40367975629584","lng":"2.200509670626866"},"wdetall":"piscina-polivalent-coberta-centre-esportiu-municipal-can-felipa-92086030648","node":0},{"id":"93053131509","name":"Centre Esportiu Municipal Parc de la Ciutadella","address":"Passeig de Circumval\u00b7laci\u00f3 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.38552732340965","lng":"2.1864100554182557"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-parc-de-la-ciutadella-93053131509","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/93053131509-Cv6a-E-CEM%20Parc%20Ciutadella-9-2-11-VZ%20(01).jpg"},{"id":"99400143979","name":"Casal de Barri La Cosa Nostra","address":"C Biure 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.43373157425682","lng":"2.1680512255799123"},"wdetall":"casal-de-barri-la-cosa-nostra-99400143979","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400143979-lacosanostra-petita.jpg"},{"id":"99400144112","name":"Piscina Coberta - Centre Esportiu Municipal Parc de la Ciutadella","address":"Pg Circumval.laci\u00f3 3","type":"EQ","position":{"lat":"41.38520299118481","lng":"2.186628687799485"},"wdetall":"piscina-coberta-centre-esportiu-municipal-parc-de-la-ciutadella-99400144112","node":0},{"id":"99400322478","name":"Piscines Cobertes - Centre Esportiu Municipal Mundet","address":"Carrer d\u0027Olympe de Gouges 2","type":"EQ","position":{"lat":"41.43591240966723","lng":"2.1428565442774024"},"wdetall":"piscines-cobertes-centre-esportiu-municipal-mundet-99400322478","node":0},{"id":"99400322483","name":"Piscines Cobertes - Centre Esportiu Municipal Can Drag\u00f3","address":"C Rossell\u00f3 i Porcel 7*11","type":"EQ","position":{"lat":"41.43659306703381","lng":"2.1831569615296327"},"wdetall":"piscines-cobertes-centre-esportiu-municipal-can-drago-99400322483","node":0},{"id":"99400228653","name":"Piscina Coberta - Centre Esportiu Municipal Can Caralleu","address":"C Esports 2*8","type":"EQ","position":{"lat":"41.400986991076635","lng":"2.1105047334186047"},"wdetall":"piscina-coberta-centre-esportiu-municipal-can-caralleu-99400228653","node":0},{"id":"99400161204","name":"Centre C\u00edvic  Parc Sandaru","address":"Carrer de Buenaventura Mu\u00f1oz 21","type":"EQ","position":{"lat":"41.39174570663654","lng":"2.184766777516999"},"wdetall":"centre-civic-parc-sandaru-99400161204","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400161204-centre-civic-del-parc.jpg"},{"id":"99400342694","name":"Biblioteca Sant Gervasi - Joan Maragall","address":"Carrer de Sant Gervasi de Cassoles 85","type":"EQ","position":{"lat":"41.40595530842922","lng":"2.1359931680904336"},"wdetall":"biblioteca-sant-gervasi-joan-maragall-99400342694","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400342694-stgervasi.jpg"},{"id":"99400276356","name":"Piscines Cobertes - Centre Esportiu Municipal Cotxeres Borb\u00f3","address":"C Ramon Alb\u00f3 47*51","type":"EQ","position":{"lat":"41.42652044600953","lng":"2.177085504666963"},"wdetall":"piscines-cobertes-centre-esportiu-municipal-cotxeres-borbo-99400276356","node":0},{"id":"92086009788","name":"Mercat Clot","address":"Pl Mercat 26","type":"EQ","position":{"lat":"41.40761694006736","lng":"2.188644328959592"},"wdetall":"mercat-clot-92086009788","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/49122108216_6c973fee3c_4k.200x200.832369c5.jpg"},{"id":"92086009791","name":"Mercat Poblenou - Uni\u00f3","address":"Pl Uni\u00f3 25","type":"EQ","position":{"lat":"41.4010217461876","lng":"2.205429155616289"},"wdetall":"mercat-poblenou-unio-92086009791","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/49122359352_94644d434d_4k.200x200.96670cf6.jpg"},{"id":"95081125600","name":"Jardins de Can Sentmenat","address":"C Can Caralleu 6*14","type":"EQ","position":{"lat":"41.40262028095112","lng":"2.115102236390662"},"wdetall":"jardins-de-can-sentmenat-95081125600","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/95081125600-IMAGURB-Jardins%20de%20Can%20Sentmenat.jpg"},{"id":"93302114541","name":"Llac - Parc de la Creueta del Coll","address":"Pg Mare de D\u00e9u del Coll 77","type":"EQ","position":{"lat":"41.41867093011621","lng":"2.146604546013532"},"wdetall":"llac-parc-de-la-creueta-del-coll-93302114541","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/93302114541-Creueta.jpg"},{"id":"92086001132","name":"Museu Frederic Mar\u00e8s","address":"Pla\u00e7a de Sant Iu 5","type":"EQ","position":{"lat":"41.384205494953086","lng":"2.176956806249607"},"wdetall":"museu-frederic-mares-92086001132","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/Museu_Mares.200x200.4f381679.jpg"},{"id":"92086001171","name":"Biblioteca Francesca Bonnemaison - Espai Francesca Bonnemaison","address":"Carrer de Sant Pere M\u00e9s Baix 7","type":"EQ","position":{"lat":"41.386968034307586","lng":"2.175807561601852"},"wdetall":"biblioteca-francesca-bonnemaison-espai-francesca-bonnemaison-92086001171","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086001171-fbonnemaison.JPG"},{"id":"92168153135","name":"Centre Esportiu Municipal Can Felipa","address":"Pl Josep M. Huertas Claveria 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.40367975629584","lng":"2.200509670626866"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-can-felipa-92168153135","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92168153135-DISE-SM866-67-68-CSS%20Poblenou.%20CC%20Poblenou-%20Can%20Felipa-14-09-09%2006.jpg"},{"id":"95124132926","name":"Centre C\u00edvic Can Bast\u00e9","address":"Passeig de Fabra i Puig 274*276","type":"EQ","position":{"lat":"41.430487456010354","lng":"2.1732333913188295"},"wdetall":"centre-civic-can-baste-95124132926","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/95124132926-centreciviccanbaste.jpg"},{"id":"92086003435","name":"Hospital de la Santa Creu i Sant Pau","address":"C Sant Quint\u00ed 89","type":"EQ","position":{"lat":"41.41544108155509","lng":"2.173959822571961"},"wdetall":"hospital-de-la-santa-creu-i-sant-pau-92086003435","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086003435-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cfilmoffice%2Ci_92086003435.jpg"},{"id":"92086002115","name":"Biblioteca Montserrat Abell\u00f3","address":"Carrer dels Comtes de Bell-lloc 192*200","type":"EQ","position":{"lat":"41.383731327717925","lng":"2.135305792814431"},"wdetall":"biblioteca-montserrat-abello-92086002115","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086002115-biblioteca.jpg"},{"id":"99400201005","name":"Parc del Centre del Poblenou","address":"Av Diagonal 130","type":"EQ","position":{"lat":"41.40679356463681","lng":"2.19975733199563"},"wdetall":"parc-del-centre-del-poblenou-99400201005","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/parc-del-centre-del-poblenou-murs-ve.200x200.4061afd1.jpg"},{"id":"99400279672","name":"Cl\u00ednica Sant Antoni","address":"C Sant Eloi 6*8","type":"EQ","position":{"lat":"41.35607712942119","lng":"2.1432938917719015"},"wdetall":"clinica-sant-antoni-99400279672","node":0},{"id":"92086009953","name":"CRAI - Biblioteca - Facultat de Ci\u00e8ncies de la Terra - UB","address":"C Mart\u00ed i Franqu\u00e8s 2","type":"EQ","position":{"lat":"41.38424788374034","lng":"2.1190944249549126"},"wdetall":"crai-biblioteca-facultat-de-ciencies-de-la-terra-ub-92086009953","node":0},{"id":"92086010030","name":"Biblioteca - Escola T\u00e8cnica Superior d\u0027Enginyeria Industrial de Barcelona - UPC","address":"Av Diagonal 647","type":"EQ","position":{"lat":"41.38489994687308","lng":"2.1152495082958973"},"wdetall":"biblioteca-escola-tecnica-superior-denginyeria-industrial-de-barcelona-upc-92086010030","node":0},{"id":"92086029921","name":"Parc de Can Sabat\u00e9","address":"C Mineria 16","type":"EQ","position":{"lat":"41.36437448794426","lng":"2.137749503080689"},"wdetall":"parc-de-can-sabate-92086029921","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/i_92086029921.200x200.1ec9952e.jpg"},{"id":"92086011112","name":"Casal de Gent Gran del Poble-sec","address":"Pla\u00e7a del Sortidor 12","type":"EQ","position":{"lat":"41.37209841920232","lng":"2.162548167948149"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-del-poblesec-92086011112","node":0},{"id":"92086011174","name":"Casal de Gent Gran de Sant Mart\u00ed","address":"Carrer de la Selva de Mar 215","type":"EQ","position":{"lat":"41.41665516057283","lng":"2.198581685069184"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-de-sant-marti-92086011174","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/IMG_20210330_114725.200x200.f2b32590.jpg"},{"id":"92086011175","name":"Casal de Gent Gran del Taulat","address":"Carrer de Llull 214 - 216","type":"EQ","position":{"lat":"41.40188712252323","lng":"2.203517705342272"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-del-taulat-92086011175","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/can_salagrigaa.200x200.37fb64fb.jpg"},{"id":"92170123435","name":"Centre Esportiu Municipal Ol\u00edmpics Vall Hebron","address":"Pg Vall d\u0027Hebron 166*176","type":"EQ","position":{"lat":"41.42789677055693","lng":"2.1452465491534496"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-olimpics-vall-hebron-92170123435","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92170123435-Centre-Esportiu-Municipal-Olimpics-Vall-Hebron-(CEM).jpg"},{"id":"95062124013","name":"Casal de Gent Gran Carlit","address":"C Roger de Flor 162","type":"EQ","position":{"lat":"41.397404166188714","lng":"2.1747261368280846"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-carlit-95062124013","node":0},{"id":"93307114429","name":"Piscines Cobertes - Centre Esportiu Municipal Horta","address":"Feliu i Codina 27","type":"EQ","position":{"lat":"41.434742868130144","lng":"2.1608550997577054"},"wdetall":"piscines-cobertes-centre-esportiu-municipal-horta-93307114429","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/93307114429-Piscina-Polivalent-Coberta---Centre-Esportiu-Municipal-Horta.jpg"},{"id":"92086031534","name":"Centre C\u00edvic El Carmel","address":"Carrer del Santuari 27 - 29","type":"EQ","position":{"lat":"41.42026751633883","lng":"2.1511765117055495"},"wdetall":"centre-civic-el-carmel-92086031534","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086031534-Carmel2.JPG"},{"id":"99400576085","name":"Aula Ambiental de la Casa de l\u0027Aigua de Trinitat Nova","address":"C Garb\u00ed 2","type":"EQ","position":{"lat":"41.45296544989267","lng":"2.188036760748659"},"wdetall":"aula-ambiental-de-la-casa-de-laigua-de-trinitat-nova-99400576085","node":0},{"id":"99400477380","name":"La Lleialtat Santsenca","address":"Carrer d\u0027Olzinelles 31","type":"EQ","position":{"lat":"41.37291764833298","lng":"2.1366981266729788"},"wdetall":"la-lleialtat-santsenca-99400477380","node":0},{"id":"92086008698","name":"Biblioteca - Facultat de N\u00e0utica - UPC","address":"Pla Palau 18","type":"EQ","position":{"lat":"41.382439045739744","lng":"2.184497586135214"},"wdetall":"biblioteca-facultat-de-nautica-upc-92086008698","node":0},{"id":"92086020872","name":"Parc de la Creueta del Coll","address":"Pg Mare de D\u00e9u del Coll 77","type":"EQ","position":{"lat":"41.41926425989922","lng":"2.14625200645514"},"wdetall":"parc-de-la-creueta-del-coll-92086020872","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086020872-IMAGURB-Parc%20de%20la%20Creueta%20del%20Coll.jpg"},{"id":"92086023364","name":"Piscina Coberta - Centre Esportiu Municipal La Verneda","address":"Binefar 10*14","type":"EQ","position":{"lat":"41.42525938714139","lng":"2.2044748719473763"},"wdetall":"piscina-coberta-centre-esportiu-municipal-la-verneda-92086023364","node":0},{"id":"92086011938","name":"Jardins del Tur\u00f3 del Putxet","address":"C Manacor 9","type":"EQ","position":{"lat":"41.407747346778194","lng":"2.1425176746421273"},"wdetall":"jardins-del-turo-del-putxet-92086011938","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086011938-Parc-Tur%C3%B3-del-Putget.jpg"},{"id":"92086011940","name":"Parc de Monterols","address":"Carrer de Muntaner 450","type":"EQ","position":{"lat":"41.401613052258575","lng":"2.139773460493207"},"wdetall":"parc-de-monterols-92086011940","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086011940-parc-de-monterols.jpg"},{"id":"1344091708","name":"Casal de Gent Gran Sant Crist\u00f2fol","address":"C Bronze 5*7","type":"EQ","position":{"lat":"41.35803480818595","lng":"2.13521191532997"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-sant-cristofol-1344091708","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/1344091708-SMJ3A-Casal%20gent%20gran%20Sant%20Crist%C3%83%C2%B2fol-12-12-8-VZ%20(1).jpg"},{"id":"1313140637","name":"Centre Comercial Diagonal Mar","address":"Av Diagonal 3","type":"EQ","position":{"lat":"41.41045744172413","lng":"2.216422720850743"},"wdetall":"centre-comercial-diagonal-mar-1313140637","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/1313140637-DISE-Centre%20comercial%20Diagonal%20Mar-2006-RE%20(02).jpg"},{"id":"1057133310","name":"Piscina Coberta - Centre Esportiu Municipal Joan Mir\u00f3","address":"C Diputaci\u00f3 17*19","type":"EQ","position":{"lat":"41.37849159165877","lng":"2.151003818540903"},"wdetall":"piscina-coberta-centre-esportiu-municipal-joan-miro-1057133310","node":0},{"id":"1138134103","name":"Biblioteca Barceloneta -  La Fraternitat","address":"Carrer de Fel\u00edcia Fuster i Viladecans 8*10","type":"EQ","position":{"lat":"41.37923262652439","lng":"2.1888715968176227"},"wdetall":"biblioteca-barceloneta-la-fraternitat-1138134103","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/1138134103-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cbiblioteques%2Ci_1138134103.jpg"},{"id":"2011131453","name":"Centre C\u00edvic Cotxeres Borrell","address":"Carrer de Viladomat 2*8","type":"EQ","position":{"lat":"41.375936042335454","lng":"2.1631899177989364"},"wdetall":"centre-civic-cotxeres-borrell-2011131453","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/2011131453-centre_civic_cotxeres_borrell.jpg"},{"id":"90120343","name":"Centre C\u00edvic Josep Maria Trias i Peitx","address":"Riera Blanca 1*3","type":"EQ","position":{"lat":"41.37780921363609","lng":"2.121779079471439"},"wdetall":"centre-civic-josep-maria-trias-i-peitx-90120343","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/90120343-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cles_corts%2Ci_90120343.jpg"},{"id":"99400715842","name":"Casal de Barri del Maresme","address":"Carrer de Puigcerd\u00e0 100-102","type":"EQ","position":{"lat":"41.41392469354996","lng":"2.21152340314816"},"wdetall":"casal-de-barri-del-maresme-99400715842","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/Casal_de_Barri_del_Maresme_FOTO_2.200x200.9fe1cdeb.jpg"},{"id":"99400715967","name":"Jard\u00ed del Passeig Santa Madrona","address":"Passeig de Santa Madrona 2","type":"EQ","position":{"lat":"41.36737335074113","lng":"2.1580189163791417"},"wdetall":"jardi-del-passeig-santa-madrona-99400715967","node":0},{"id":"99400738073","name":"Refugi Clim\u00e0tic *Pla\u00e7a de la Farga","address":"Pla\u00e7a de la Farga 0","type":"EQ","position":{"lat":"41.37256900330771","lng":"2.1383777974882667"},"wdetall":"refugi-climatic-placa-de-la-farga-99400738073","node":0},{"id":"99400738061","name":"Refugi Clim\u00e0tic - Parr\u00f2quia de Santa Agn\u00e8s","address":"Sant Elies 23","type":"EQ","position":{"lat":"41.40104559668759","lng":"2.1443492933208326"},"wdetall":"refugi-climatic-parroquia-de-santa-agnes-99400738061","node":0},{"id":"99400737906","name":"Refugi Clim\u00e0tic Pati d\u0027Escola - Escola Merc\u00e8 Rodoreda","address":"Carrer del Vesuvi 35","type":"EQ","position":{"lat":"41.445868892118405","lng":"2.185724525463997"},"wdetall":"refugi-climatic-pati-descola-escola-merce-rodoreda-99400737906","node":0},{"id":"99400737910","name":"Refugi Clim\u00e0tic Pati d\u0027Escola - Escola Seat","address":"Passatge d\u0027Antonio Ruiz Villalba 6","type":"EQ","position":{"lat":"41.36004942512787","lng":"2.1384265799000612"},"wdetall":"refugi-climatic-pati-descola-escola-seat-99400737910","node":0},{"id":"99400737861","name":"Refugi Clim\u00e0tic Pati d\u0027Escola - Escola Font d\u0027en Fargas","address":"Passeig de la Font d\u0027en Fargas 65","type":"EQ","position":{"lat":"41.422662939741585","lng":"2.1652379478852426"},"wdetall":"refugi-climatic-pati-descola-escola-font-den-fargas-99400737861","node":0},{"id":"99400737876","name":"Refugi Clim\u00e0tic Pati d\u0027Escola Bressol - Escola Bressol Municipal Pau","address":"C Muntadas 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.3774903270831","lng":"2.1407478150420705"},"wdetall":"refugi-climatic-pati-descola-bressol-escola-bressol-municipal-pau-99400737876","node":0},{"id":"99400737886","name":"Refugi Clim\u00e0tic Pati d\u0027Escola Bressol - Escola Bressol Municipal Ralet","address":"C Joaquim Valls 10","type":"EQ","position":{"lat":"41.442555070795095","lng":"2.1829332209197"},"wdetall":"refugi-climatic-pati-descola-bressol-escola-bressol-municipal-ralet-99400737886","node":0},{"id":"99400110882","name":"Piscina Descoberta - Centre Esportiu Municipal Bac de Roda","address":"Rbla Guip\u00fascoa 25","type":"EQ","position":{"lat":"41.414422923493255","lng":"2.1941381861171436"},"wdetall":"piscina-descoberta-centre-esportiu-municipal-bac-de-roda-99400110882","node":0},{"id":"99400110897","name":"Piscines Cobertes - Centre Esportiu Municipal J\u00fapiter","address":"C Andrade 179","type":"EQ","position":{"lat":"41.41754993875776","lng":"2.202643480126776"},"wdetall":"piscines-cobertes-centre-esportiu-municipal-jupiter-99400110897","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400110897-Piscina-Coberta---Centre-Esportiu-Municipal-Jupiter.jpg"},{"id":"99400175567","name":"Jardins de Tete Montoliu","address":"Carrer de Sep\u00falveda 90","type":"EQ","position":{"lat":"41.37904847288079","lng":"2.157145116077349"},"wdetall":"jardins-de-tete-montoliu-99400175567","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/Jardins_Tete_Montoliu.200x200.aa8bc0b1.jpg"},{"id":"99329122806","name":"Biblioteca Clar\u00e0","address":"Carrer del Doctor Carulla 22*24","type":"EQ","position":{"lat":"41.399940446411634","lng":"2.12947374850013"},"wdetall":"biblioteca-clara-99329122806","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/biblioteca_clara.200x200.98afda73.jpg"},{"id":"99400036999","name":"Piscines Cobertes - Centre Esportiu Municipal Maresme","address":"C Puigcerd\u00e0 61","type":"EQ","position":{"lat":"41.412015340763794","lng":"2.2132296372884097"},"wdetall":"piscines-cobertes-centre-esportiu-municipal-maresme-99400036999","node":0},{"id":"99400098833","name":"Biblioteca Bon Pastor -  Josefina Castellv\u00ed","address":"Carrer d\u0027Estadella 64","type":"EQ","position":{"lat":"41.43519522305492","lng":"2.2046766678769147"},"wdetall":"biblioteca-bon-pastor-josefina-castellvi-99400098833","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400098833-Biblioteca-Bon-Pastor.jpg"},{"id":"99400658013","name":"Casal de Gent Gran de la Trinitat Vella","address":"Carretera de Ribes 85*87","type":"EQ","position":{"lat":"41.44992522401241","lng":"2.189534969811521"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-de-la-trinitat-vella-99400658013","node":0},{"id":"92086000174","name":"Museu Etnol\u00f2gic i de Cultures del M\u00f3n *Parc Montju\u00efc","address":"Passeig de Santa Madrona 16*22","type":"EQ","position":{"lat":"41.36909365813489","lng":"2.1560012797449666"},"wdetall":"museu-etnologic-i-de-cultures-del-mon-parc-montjuic-92086000174","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/20171002125259museu-etnologic-760x428.200x200.ed057c29.jpg"},{"id":"92086009231","name":"Institut Catal\u00e0 de la Salut","address":"G.V. Corts Catalanes 587","type":"EQ","position":{"lat":"41.387961486355955","lng":"2.165440178985221"},"wdetall":"institut-catala-de-la-salut-92086009231","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/index.200x200.b3af867e.jpg"},{"id":"92086026574","name":"Casal de Gent Gran Basc\u00f2nia","address":"C Basc\u00f2nia 42","type":"EQ","position":{"lat":"41.43612220597723","lng":"2.1870553160967887"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-basconia-92086026574","node":0},{"id":"92086010318","name":"Biblioteca Les Roquetes \u2013 Rafa Juncadella","address":"Via Fav\u00e8ncia 288*LB","type":"EQ","position":{"lat":"41.445402598218514","lng":"2.1771206881031056"},"wdetall":"biblioteca-les-roquetes-rafa-juncadella-92086010318","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086010318-exterior2.414.jpg"},{"id":"92086011153","name":"Casal de Gent Gran Bon Pastor","address":"C Alfarr\u00e0s 30*38","type":"EQ","position":{"lat":"41.43801228071455","lng":"2.2049917076701435"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-bon-pastor-92086011153","node":0},{"id":"92086011154","name":"Casal de Gent Gran La Palmera","address":"C Olesa 41","type":"EQ","position":{"lat":"41.42278078913809","lng":"2.1850489812247744"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-la-palmera-92086011154","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086011154-DISE-SA752-CASAL%20DE%20GENT%20GRAN%20La%20Palmera-17-04-09%2005-01.jpg"},{"id":"92132091748","name":"Centre Esportiu Municipal del Carmel","address":"Carrer de Pedrell 192 - 202","type":"EQ","position":{"lat":"41.423207631474014","lng":"2.1585709115805476"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-del-carmel-92132091748","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92132091748-DISE-HG496-CENTRE%20ESPORTIU%20CARMEL-17-09-09%2004-01.jpg"},{"id":"92086004289","name":"Biblioteca Sofia Barat","address":"Carrer de Girona 64*68 LI","type":"EQ","position":{"lat":"41.39470564140968","lng":"2.1715220323237956"},"wdetall":"biblioteca-sofia-barat-92086004289","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086004289-sofia_barat.JPG"},{"id":"92086009775","name":"Mercat Carmel","address":"C Llobreg\u00f3s 149","type":"EQ","position":{"lat":"41.423740464052024","lng":"2.1558097132748086"},"wdetall":"mercat-carmel-92086009775","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/49121602248_5b42641caf_5k.200x200.bc4c0dcc.jpg"},{"id":"92086002693","name":"Centre Esportiu Municipal Piscina Sant Jordi","address":"Par\u00eds 114","type":"EQ","position":{"lat":"41.38795884900519","lng":"2.1482488934380135"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-piscina-sant-jordi-92086002693","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086002693-Centre-Esportiu-Municipal-Piscina-Sant-Jordi-(CEM).jpg"},{"id":"92086029624","name":"Centre Informaci\u00f3 - Consorci del Parc Natural de la Serra de Collserola","address":"Carretera de l\u0027Esgl\u00e9sia 92","type":"EQ","position":{"lat":"41.420985858404414","lng":"2.099587870393749"},"wdetall":"centre-informacio-consorci-del-parc-natural-de-la-serra-de-collserola-92086029624","node":0},{"id":"99400456205","name":"Ecos Grup Cooperatiu","address":"Carrer de Casp 43","type":"EQ","position":{"lat":"41.392010451467165","lng":"2.174052594964269"},"wdetall":"ecos-grup-cooperatiu-99400456205","node":0},{"id":"99400234295","name":"Casal de Barri Can Travi de la Vall d\u0027Hebron","address":"Av Cardenal Vidal Barraquer 45","type":"EQ","position":{"lat":"41.43290624122102","lng":"2.151491603186182"},"wdetall":"casal-de-barri-can-travi-de-la-vall-dhebron-99400234295","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400234295-cantravi-petita.jpg"},{"id":"99400549439","name":"Casal de Barri Torre de la Sagrera","address":"Carrer de Berenguer de Palou 64*66","type":"EQ","position":{"lat":"41.423736406416275","lng":"2.1919519187502017"},"wdetall":"casal-de-barri-torre-de-la-sagrera-99400549439","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400549439-TorreSagrera.JPG"},{"id":"99400322487","name":"Piscina Coberta - Centre Esportiu Municipal Bon Pastor","address":"C Costa Daurada 12*16","type":"EQ","position":{"lat":"41.43852761762432","lng":"2.20135960510044"},"wdetall":"piscina-coberta-centre-esportiu-municipal-bon-pastor-99400322487","node":0},{"id":"99400578431","name":"Ateneu el Poblet","address":"Carrer de N\u00e0pols 268*270","type":"EQ","position":{"lat":"41.40238085920865","lng":"2.170394257318124"},"wdetall":"ateneu-el-poblet-99400578431","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400578431-elPoblet.JPG"},{"id":"99400579089","name":"Casal de Barri La Llacuna","address":"Carrer de Bol\u00edvia 49","type":"EQ","position":{"lat":"41.402847393894056","lng":"2.19066418823313"},"wdetall":"casal-de-barri-la-llacuna-99400579089","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/Casal_Barri_La_Llacuna-fitxa2.200x200.09f4c5a2.jpg"},{"id":"97248100532","name":"Parc de Josep Maria Serra Mart\u00ed","address":"C Miguel Hern\u00e1ndez 16","type":"EQ","position":{"lat":"41.44296160698921","lng":"2.1659541026255718"},"wdetall":"parc-de-josep-maria-serra-marti-97248100532","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/97248100532-IMAGURB-Parc%20Josep%20Maria%20Serra%20Mart%C3%83%C2%AD.jpg"},{"id":"99400019598","name":"Biblioteca Ignasi Igl\u00e9sias - Can Fabra","address":"Carrer del Segre 24*32","type":"EQ","position":{"lat":"41.43451245835062","lng":"2.1908884386244933"},"wdetall":"biblioteca-ignasi-iglesias-can-fabra-99400019598","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400019598-can_fabra.JPG"},{"id":"93316140842","name":"Centre C\u00edvic del Bes\u00f2s i el Maresme","address":"Rambla de Prim 87*89","type":"EQ","position":{"lat":"41.41634058852815","lng":"2.2114976774328787"},"wdetall":"centre-civic-del-besos-i-el-maresme-93316140842","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/93316140842-ccBesos.JPG"},{"id":"96142123016","name":"Jardins Interior d\u0027Illa de Montserrat Roig","address":"Carrer del Rossell\u00f3 488","type":"EQ","position":{"lat":"41.408841838676345","lng":"2.178438195022253"},"wdetall":"jardins-interior-dilla-de-montserrat-roig-96142123016","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/96142123016-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cfilmoffice%2Ci_96142123016.jpg"},{"id":"92168175394","name":"Centre Esportiu Municipal Trinitat Vella","address":"Via B\u00e0rcino 84*86","type":"EQ","position":{"lat":"41.45147463723714","lng":"2.1931300891682866"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-trinitat-vella-92168175394","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92168175394-Centre-Esportiu-Municipal-Trinitat-Vella-(CEM).jpg"},{"id":"93179131212","name":"Piscina Coberta - Centre Esportiu Municipal Mundet","address":"Pg Vall d\u0027Hebron 171","type":"EQ","position":{"lat":"41.435755411588715","lng":"2.147158119507496"},"wdetall":"piscina-coberta-centre-esportiu-municipal-mundet-93179131212","node":0},{"id":"95143083146","name":"Jardins de la Maternitat","address":"Trav Corts 159","type":"EQ","position":{"lat":"41.38132375744942","lng":"2.1262516277870427"},"wdetall":"jardins-de-la-maternitat-95143083146","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/95143083146-Maternitat.JPG"},{"id":"96113125023","name":"Parc del Poblenou","address":"Av Litoral 59*71","type":"EQ","position":{"lat":"41.39727971590269","lng":"2.2074705637055128"},"wdetall":"parc-del-poblenou-96113125023","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/96113125023-IMAGURB-Parc%20del%20Poblenou.jpg"},{"id":"93188125133","name":"Parc de la Trinitat","address":"Pg Santa Coloma 60","type":"EQ","position":{"lat":"41.4492688228922","lng":"2.195654833210299"},"wdetall":"parc-de-la-trinitat-93188125133","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/parc-de-la-trinitat-canal-i-gespa.200x200.bbc04403.jpg"},{"id":"95062123700","name":"Jardins Interiors d\u0027Illa del Carlit","address":"Carrer de Roger de Flor 146I","type":"EQ","position":{"lat":"41.39730692249488","lng":"2.175270334638129"},"wdetall":"jardins-interiors-dilla-del-carlit-95062123700","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/95062123700-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cfilmoffice%2Ci_95062123700.jpg"},{"id":"99400215764","name":"Casal de Gent Gran Vall d\u0027Hebron","address":"C Arquitecte Moragas 5","type":"EQ","position":{"lat":"41.4328089544518","lng":"2.14712992701174"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-vall-dhebron-99400215764","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400215764-Hg6b-Casal%20gent%20gran%20Vall%20Hebron-19-3-9-jp%2015.jpg"},{"id":"99400270019","name":"Espai Jove Palau Al\u00f2s","address":"Carrer de Sant Pere M\u00e9s Baix 55","type":"EQ","position":{"lat":"41.38822070487658","lng":"2.178541966970196"},"wdetall":"espai-jove-palau-alos-99400270019","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400270019-Casal-de-Joves-Palau-Al%C3%B2s.jpg"},{"id":"99400187152","name":"Biblioteca Sagrada Fam\u00edlia - Josep M. Ainaud de Lasarte","address":"Carrer de Proven\u00e7a 480","type":"EQ","position":{"lat":"41.40541560436615","lng":"2.1767746003940562"},"wdetall":"biblioteca-sagrada-familia-josep-m-ainaud-de-lasarte-99400187152","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400187152-sagrada_familia.jpg"},{"id":"99400179932","name":"Centre C\u00edvic  Vil\u00b7la Ur\u00e0nia","address":"Carrer de Saragossa 29","type":"EQ","position":{"lat":"41.40144911716063","lng":"2.149816791832592"},"wdetall":"centre-civic-villa-urania-99400179932","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400179932-vilaurania.JPG"},{"id":"2071125357","name":"Sal\u00f3 del Tinell - MUHBA Museu d\u0027Hist\u00f2ria de Barcelona - Pla\u00e7a del Rei","address":"Pla\u00e7a del Rei 9","type":"EQ","position":{"lat":"41.38429548641963","lng":"2.1772600975409597"},"wdetall":"salo-del-tinell-muhba-museu-dhistoria-de-barcelona-placa-del-rei-2071125357","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/2071125357-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cfilmoffice%2Ci_2071125357.jpg"},{"id":"117132415","name":"Piscines Cobertes - Centre Esportiu Municipal Les Corts","address":"Trav Corts 252*254","type":"EQ","position":{"lat":"41.3854095773733","lng":"2.1335978731964826"},"wdetall":"piscines-cobertes-centre-esportiu-municipal-les-corts-117132415","node":0},{"id":"2107115305","name":"Casal de Gent Gran de Sant Ramon","address":"Cardenal Reig 11*LB","type":"EQ","position":{"lat":"41.377017621315076","lng":"2.11385319664769"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-de-sant-ramon-2107115305","node":0},{"id":"92086009451","name":"Mercat Ninot","address":"Carrer de Mallorca 133*157","type":"EQ","position":{"lat":"41.387857163196784","lng":"2.154412185208997"},"wdetall":"mercat-ninot-92086009451","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/49127128972_27e7f111ee_5k.200x200.84a82530.jpg"},{"id":"92086019602","name":"Centre C\u00edvic Zona Nord","address":"Carrer de Vallcivera 14","type":"EQ","position":{"lat":"41.460700564788326","lng":"2.178365609805926"},"wdetall":"centre-civic-zona-nord-92086019602","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086019602-centre-civic-zona-nord.jpg"},{"id":"92086010494","name":"Jardins del Palau de Pedralbes","address":"Av Diagonal 686","type":"EQ","position":{"lat":"41.38654937171665","lng":"2.1184352431672"},"wdetall":"jardins-del-palau-de-pedralbes-92086010494","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086010494-BI3A-Jardins%20Palau%20Pedralbes-VZ-7-11-8%20(3).jpg"},{"id":"92086010501","name":"Piscina Descoberta - Centre Esportiu Municipal Can Caralleu","address":"Esports 2*8","type":"EQ","position":{"lat":"41.400986991076635","lng":"2.1105047334186047"},"wdetall":"piscina-descoberta-centre-esportiu-municipal-can-caralleu-92086010501","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086010501-psicinacancaralleu.JPG"},{"id":"92086011061","name":"Casal de Gent Gran Josep Trueta","address":"C Reina Am\u00e0lia 31*33","type":"EQ","position":{"lat":"41.37696925182335","lng":"2.167237807053929"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-josep-trueta-92086011061","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086011061-Cv3a-Casal%20gent%20gran%20Josep%20Trueta-11-3-11-VZ%20(15).jpg"},{"id":"92086010421","name":"Casal de Gent Gran de la Verneda Alta","address":"Carrer de Bin\u00e8far 16*20","type":"EQ","position":{"lat":"41.42525945060146","lng":"2.204474931009649"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-de-la-verneda-alta-92086010421","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/facana_casal_gent_gran_verneda_alta.200x200.6daa6646.jpg"},{"id":"99400269208","name":"Jardins Interior d\u0027Illa Carretera Antiga d\u0027Horta","address":"Carretera Antiga d\u0027Horta 5","type":"EQ","position":{"lat":"41.39387124579676","lng":"2.180225117353963"},"wdetall":"jardins-interior-dilla-carretera-antiga-dhorta-99400269208","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400269208-CARRETERA%20ANTIGA.jpg"},{"id":"99400247088","name":"Piscines Cobertes - Centre Esportiu Municipal Putxet","address":"C Marmell\u00e0 23","type":"EQ","position":{"lat":"41.409728036435126","lng":"2.1412958363273535"},"wdetall":"piscines-cobertes-centre-esportiu-municipal-putxet-99400247088","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400247088-centreesportiumunicipalputget-piscina.jpg"},{"id":"99400197043","name":"Centre C\u00edvic Can Castell\u00f3","address":"Carrer de Castell\u00f3 1*7","type":"EQ","position":{"lat":"41.399040513056136","lng":"2.1401794810300423"},"wdetall":"centre-civic-can-castello-99400197043","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400197043-Centre-C%C3%ADvic-Can-Castell%C3%B3.jpg"},{"id":"99400637478","name":"Casal de Barri Transformadors","address":"C Ausi\u00e0s Marc 60","type":"EQ","position":{"lat":"41.393462065547055","lng":"2.1786046619151844"},"wdetall":"casal-de-barri-transformadors-99400637478","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400637478-transformadors.JPG"},{"id":"99117134859","name":"Jardins Interior d\u0027Illa de Clotilde Cerd\u00e0","address":"Carrer de la Marina 197","type":"EQ","position":{"lat":"41.40054931695326","lng":"2.17897510545796"},"wdetall":"jardins-interior-dilla-de-clotilde-cerda-99117134859","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99117134859-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cfilmoffice%2Ci_99117134859.jpg"},{"id":"75990492186","name":"Centre Esportiu Municipal Sagrada Fam\u00edlia","address":"C Cartagena 231*239","type":"EQ","position":{"lat":"41.40729090301644","lng":"2.1793207146816185"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-sagrada-familia-75990492186","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/75990492186-Eix6b-CEM%20Sagrada%20Familia-15-02-11-jmc%20(7).jpg"},{"id":"92086000482","name":"Biblioteca Sant Pau - Santa Creu","address":"Carrer del Carme 47","type":"EQ","position":{"lat":"41.381524152421456","lng":"2.168975009673266"},"wdetall":"biblioteca-sant-pau-santa-creu-92086000482","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086000482-santpau.jpg"},{"id":"92086002084","name":"CRAI - Biblioteca - Facultat de Biologia - UB","address":"Av Diagonal 645","type":"EQ","position":{"lat":"41.38537847123384","lng":"2.117044333036861"},"wdetall":"crai-biblioteca-facultat-de-biologia-ub-92086002084","node":0},{"id":"99400737891","name":"Refugi Clim\u00e0tic Pati d\u0027Escola Bressol - Escola Bressol Municipal Canig\u00f3","address":"C \u00c0ngels 7","type":"EQ","position":{"lat":"41.38262798517228","lng":"2.167792173185505"},"wdetall":"refugi-climatic-pati-descola-bressol-escola-bressol-municipal-canigo-99400737891","node":0},{"id":"99400737907","name":"Refugi Clim\u00e0tic Pati d\u0027Escola Bressol - Escola Bressol Municipal L\u0027Esquirol","address":"C Noguera Pallaresa 32","type":"EQ","position":{"lat":"41.37213714025914","lng":"2.139359700122599"},"wdetall":"refugi-climatic-pati-descola-bressol-escola-bressol-municipal-lesquirol-99400737907","node":0},{"id":"99400737866","name":"Refugi clim\u00e0tic - Parr\u00f2quia de Sant Josep Oriol - Bas\u00edlica","address":"C Diputaci\u00f3 145","type":"EQ","position":{"lat":"41.383652408740545","lng":"2.157854710953705"},"wdetall":"refugi-climatic-parroquia-de-sant-josep-oriol-basilica-99400737866","node":0},{"id":"99400737867","name":"Refugi Clim\u00e0tic Pati d\u0027Escola - Escola Poeta Foix","address":"Carrer de Balmes 298","type":"EQ","position":{"lat":"41.402303965712456","lng":"2.1458791773871013"},"wdetall":"refugi-climatic-pati-descola-escola-poeta-foix-99400737867","node":0},{"id":"99400737871","name":"Refugi Clim\u00e0tic Pati d\u0027Escola - Escola Ramon Llull","address":"Av Diagonal 275","type":"EQ","position":{"lat":"41.40089123032464","lng":"2.17780096197479"},"wdetall":"refugi-climatic-pati-descola-escola-ramon-llull-99400737871","node":0},{"id":"99400737873","name":"Refugi clim\u00e0tic - Parr\u00f2quia de la Pur\u00edssima Concepci\u00f3 - Bas\u00edlica","address":"Carrer de la Diputaci\u00f3 145","type":"EQ","position":{"lat":"41.383652408740545","lng":"2.157854710953705"},"wdetall":"refugi-climatic-parroquia-de-la-purissima-concepcio-basilica-99400737873","node":0},{"id":"99400737132","name":"Refugi Clim\u00e0tic - Facultat de Qu\u00edmica - UB","address":"Carrer de Mart\u00ed i Franqu\u00e8s 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.38506372006655","lng":"2.1179020682086276"},"wdetall":"refugi-climatic-facultat-de-quimica-ub-99400737132","node":0},{"id":"99400737609","name":"Refugi clim\u00e0tic - Centre d\u0027Atenci\u00f3 Integral (CAI) La Marina","address":"Carrer del Foc 97","type":"EQ","position":{"lat":"41.357956159963805","lng":"2.1433099070885975"},"wdetall":"refugi-climatic-centre-datencio-integral-cai-la-marina-99400737609","node":0},{"id":"92086009449","name":"Mercat Concepci\u00f3","address":"Carrer d\u0027Arag\u00f3 311*LB","type":"EQ","position":{"lat":"41.39556815705436","lng":"2.1690716016133385"},"wdetall":"mercat-concepcio-92086009449","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/49122113631_c37eff9253_o.200x200.0439bfcd.jpg"},{"id":"92086009452","name":"Mercat Sant Antoni","address":"Carrer del Comte d\u0027Urgell 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.379568216961154","lng":"2.1617430678862855"},"wdetall":"mercat-sant-antoni-92086009452","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/49121686108_3fbe9829f9_4k.200x200.01376a9f.jpg"},{"id":"92086009457","name":"Mercat Les Corts","address":"Travessera de les Corts 215","type":"EQ","position":{"lat":"41.384078058048566","lng":"2.129804811109673"},"wdetall":"mercat-les-corts-92086009457","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/49122334462_570bf92543_o.200x200.4952ba5c.jpg"},{"id":"92086009460","name":"Mercat Tres Torres","address":"Carrer dels Verg\u00f3s 2","type":"EQ","position":{"lat":"41.39994475534127","lng":"2.131280837127818"},"wdetall":"mercat-tres-torres-92086009460","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/Mercat_Tres_Torres.200x200.926b5759.jpg"},{"id":"94166142341","name":"CRAI - Biblioteca de Grau - Facultat d\u0027Economia i Empresa - UB","address":"C John M. Keynes 1*11","type":"EQ","position":{"lat":"41.38697728927617","lng":"2.1160475763139366"},"wdetall":"crai-biblioteca-de-grau-facultat-deconomia-i-empresa-ub-94166142341","node":0},{"id":"92086017856","name":"Centre C\u00edvic Can Deu","address":"Pla\u00e7a de la Conc\u00f2rdia 13","type":"EQ","position":{"lat":"41.38679400517137","lng":"2.1325215934188213"},"wdetall":"centre-civic-can-deu-92086017856","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086017856-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cles_corts%2Ci_92086017856.jpg"},{"id":"92086010811","name":"Piscina Descoberta - Centre Esportiu Municipal Trinitat Vella","address":"Via B\u00e0rcino 72","type":"EQ","position":{"lat":"41.45257724083413","lng":"2.1939919546084887"},"wdetall":"piscina-descoberta-centre-esportiu-municipal-trinitat-vella-92086010811","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086010811-cemtrinitatvella.jpg"},{"id":"95125123838","name":"Parc de la Font Florida","address":"G.V. Corts Catalanes 196","type":"EQ","position":{"lat":"41.368634511688036","lng":"2.1410504023350447"},"wdetall":"parc-de-la-font-florida-95125123838","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/95125123838-parcdelafontflorida.jpg"},{"id":"99400618157","name":"Casal de Barri La Barraca del Carmel","address":"Carrer del Llobreg\u00f3s 107*113","type":"EQ","position":{"lat":"41.42483771725061","lng":"2.1573065856333753"},"wdetall":"casal-de-barri-la-barraca-del-carmel-99400618157","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/casalcarmel.200x200.53333152.jpg"},{"id":"99400110350","name":"Centre Esportiu Municipal Artesania","address":"C Artesania 63","type":"EQ","position":{"lat":"41.443976327103584","lng":"2.171290597957586"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-artesania-99400110350","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400110350-centreesportiumunicipalartesania.jpg"},{"id":"99400110352","name":"Piscines Cobertes - Centre Esportiu Municipal Artesania","address":"C Artesania 63","type":"EQ","position":{"lat":"41.443976327103584","lng":"2.171290597957586"},"wdetall":"piscines-cobertes-centre-esportiu-municipal-artesania-99400110352","node":0},{"id":"92086032960","name":"Casal de Gent Gran Can Castell\u00f3","address":"C Castell\u00f3 1*7","type":"EQ","position":{"lat":"41.399040513056136","lng":"2.1401794810300423"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-can-castello-92086032960","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086032960-IMAGURG-Casal%20de%20gent%20gran%20Can%20Castell%C3%83%C2%B3.jpg"},{"id":"92086005760","name":"Biblioteca Canyelles - M. \u00c0ngels Rivas","address":"Ronda de la Guineueta Vella 34","type":"EQ","position":{"lat":"41.44380423703423","lng":"2.164339802939198"},"wdetall":"biblioteca-canyelles-m-angels-rivas-92086005760","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086005760-canyelles.JPG"},{"id":"92086010721","name":"Parc de Cervantes","address":"Av Diagonal 706","type":"EQ","position":{"lat":"41.38456852605927","lng":"2.109439347165684"},"wdetall":"parc-de-cervantes-92086010721","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086010721-DISE-Parc%20de%20Cervantes-30-9-10-VZ%2021.jpg"},{"id":"92086021426","name":"Biblioteca Francesc Candel","address":"Carrer de l\u0027Amnistia Internacional 10","type":"EQ","position":{"lat":"41.36180903026548","lng":"2.136294871290784"},"wdetall":"biblioteca-francesc-candel-92086021426","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086021426-francesc_candel.JPG"},{"id":"92086002000","name":"CRAI - Biblioteca Campus Diagonal Sud - Facultat de Farm\u00e0cia i Ci\u00e8ncies de l\u0027Alimentaci\u00f3 - UB","address":"Av Joan XXIII 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.381260938050644","lng":"2.119288964338525"},"wdetall":"crai-biblioteca-campus-diagonal-sud-facultat-de-farmacia-i-ciencies-de-lalimentacio-ub-92086002000","node":0},{"id":"92086015836","name":"Parc de l\u0027Espanya Industrial","address":"Carrer de Muntadas 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.37653564568386","lng":"2.1398739545085776"},"wdetall":"parc-de-lespanya-industrial-92086015836","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086015836-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92086015836.jpg"},{"id":"92086033691","name":"Casal de Gent Gran Joan Maragall","address":"C Bermejo 1*5","type":"EQ","position":{"lat":"41.41344368144511","lng":"2.217538269340165"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-joan-maragall-92086033691","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/Casal_de_Gent_Gran_Joan_Maragall_FOTO_1.200x200.79fdfa83.jpg"},{"id":"94042144909","name":"Centre de Cultura Contempor\u00e0nia de Barcelona","address":"C Montalegre 5","type":"EQ","position":{"lat":"41.38391449983344","lng":"2.166812863342436"},"wdetall":"centre-de-cultura-contemporania-de-barcelona-94042144909","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/CCCB.200x200.c0f9f87b.jpg"},{"id":"92086035490","name":"Centre C\u00edvic Can Felipa","address":"Pla\u00e7a de Josep Maria Huertas Claveria 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.40367975629584","lng":"2.200509670626866"},"wdetall":"centre-civic-can-felipa-92086035490","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086035490-Centre%20c%C3%83%C2%ADvic%20Can%20Felipa.jpg"},{"id":"95025093613","name":"Casal de Gent Gran La Capa","address":"Carrer dels Alts Forns 84*86","type":"EQ","position":{"lat":"41.359963589209336","lng":"2.1427257202457186"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-la-capa-95025093613","node":0},{"id":"94125142139","name":"Piscines Descobertes - Centre Esportiu Municipal Piscines Bernat Picornell","address":"Av Estadi 30*40","type":"EQ","position":{"lat":"41.36478660096334","lng":"2.1516562802048007"},"wdetall":"piscines-descobertes-centre-esportiu-municipal-piscines-bernat-picornell-94125142139","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/94125142139-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_94125142139.jpg"},{"id":"92086038230","name":"Centre Esportiu Municipal Can Ricart","address":"C Sant Oleguer 8*10","type":"EQ","position":{"lat":"41.37731084404946","lng":"2.1708804431850175"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-can-ricart-92086038230","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086038230-DISE-CV344-418-Centre%20esportiu%20del%20Raval%20Can%20Ricart-12-02-09.jpg"},{"id":"92086009789","name":"Mercat Sant Mart\u00ed","address":"Carrer de Puigcerd\u00e0 206*212","type":"EQ","position":{"lat":"41.41865647880086","lng":"2.2053227518020395"},"wdetall":"mercat-sant-marti-92086009789","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/51931475023_7b70d66aa1_o.200x200.f41ec132.jpg"},{"id":"92086009790","name":"Mercat Bes\u00f2s","address":"C Jaume Huguet 38","type":"EQ","position":{"lat":"41.41923216527108","lng":"2.215129096684587"},"wdetall":"mercat-besos-92086009790","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/Mercat_del_Besos.200x200.8f11ce8d.jpg"},{"id":"92086031155","name":"Biblioteca Xavier Benguerel","address":"Avinguda del Bogatell 17","type":"EQ","position":{"lat":"41.392438907760074","lng":"2.1977274043091954"},"wdetall":"biblioteca-xavier-benguerel-92086031155","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086031155-xavierbenguerel.jpg"},{"id":"92086031187","name":"Piscina Coberta - Centre Esportiu Municipal Perill","address":"Perill 16*22","type":"EQ","position":{"lat":"41.39943180929593","lng":"2.1615211634584046"},"wdetall":"piscina-coberta-centre-esportiu-municipal-perill-92086031187","node":0},{"id":"92086017159","name":"Parc de la Pegaso","address":"C Sagrera 179","type":"EQ","position":{"lat":"41.42688804618942","lng":"2.1907392433881894"},"wdetall":"parc-de-la-pegaso-92086017159","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086017159-IMAGURB-Parc%20de%20la%20Pegaso.jpg"},{"id":"92086037277","name":"Centre Esportiu Municipal Can Cuy\u00e0s","address":"Av Rasos de Peguera 242","type":"EQ","position":{"lat":"41.459919401635126","lng":"2.1681327620084847"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-can-cuyas-92086037277","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92119141112-i_92119141112.jpg"},{"id":"92086008869","name":"Centre C\u00edvic Casa Golferichs","address":"Gran Via de les Corts Catalanes 491","type":"EQ","position":{"lat":"41.380849144662655","lng":"2.1564074459522073"},"wdetall":"centre-civic-casa-golferichs-92086008869","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086008869-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cfilmoffice%2Ci_92086008869.jpg"},{"id":"93057134404","name":"Piscina Esportiva Coberta - Centre Esportiu Municipal Can Cuy\u00e0s","address":"Av Rasos de Peguera 242","type":"EQ","position":{"lat":"41.459919401635126","lng":"2.1681327620084847"},"wdetall":"piscina-esportiva-coberta-centre-esportiu-municipal-can-cuyas-93057134404","node":0},{"id":"92086000228","name":"Piscines Municipals Montju\u00efc","address":"Av Miramar 31","type":"EQ","position":{"lat":"41.3690932773836","lng":"2.164614387515217"},"wdetall":"piscines-municipals-montjuic-92086000228","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086000228-piscina%20de%20Montju%C3%AFc.jpg"},{"id":"92086030904","name":"Castell de Torre Bar\u00f3","address":"Carretera Alta de les Roquetes 309*311","type":"EQ","position":{"lat":"41.45079189263604","lng":"2.1761304712475185"},"wdetall":"castell-de-torre-baro-92086030904","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086030904-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cfilmoffice%2Ci_92086030904.jpg"},{"id":"92086014771","name":"Torre Jussana - Centre de Serveis a les Associacions","address":"Av Cardenal Vidal Barraquer 30","type":"EQ","position":{"lat":"41.42969189778433","lng":"2.151314730310303"},"wdetall":"torre-jussana-centre-de-serveis-a-les-associacions-92086014771","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086014771-Hg5b-Torre%20Jussana-20-11-08%20lc%2001.jpg"},{"id":"92086011165","name":"Casal de Gent Gran Parc Sandaru","address":"C Buenaventura Mu\u00f1oz 21","type":"EQ","position":{"lat":"41.39174570663654","lng":"2.184766777516999"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-parc-sandaru-92086011165","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/CGG_Parc_Sandaru.200x200.a8304e37.jpg"},{"id":"92168151955","name":"Centre d\u0027Arts Santa M\u00f2nica","address":"Carrer la Rambla 7","type":"EQ","position":{"lat":"41.37725882233571","lng":"2.1756149491208854"},"wdetall":"centre-darts-santa-monica-92168151955","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/convents-de-santa-monica.200x200.8cea8971.jpg"},{"id":"96269141552","name":"Parc de la Barceloneta","address":"Passeig Mar\u00edtim de la Barceloneta - Oriol Bohigas 15 - 21","type":"EQ","position":{"lat":"41.38205501453863","lng":"2.1938383742743772"},"wdetall":"parc-de-la-barceloneta-96269141552","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/96269141552-CV3A-Parc%20de%20la%20Barceloneta-16-5-9-VZ%20(5).jpg"},{"id":"99400247031","name":"Centre Esportiu Municipal Putxet","address":"C Marmell\u00e0 23","type":"EQ","position":{"lat":"41.409728036435126","lng":"2.1412958363273535"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-putxet-99400247031","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400247031-Centre-Esportiu-Municipal-Putget-(CEM).jpg"},{"id":"99400349080","name":"Jardins de Piscines i Esports","address":"Carrer del Doctor Fleming 8","type":"EQ","position":{"lat":"41.393141339221984","lng":"2.1356083545737765"},"wdetall":"jardins-de-piscines-i-esports-99400349080","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400349080-Captura.JPG"},{"id":"99400452842","name":"Jardins de la Pla\u00e7a Sagrada Fam\u00edlia","address":"Pl Sagrada Fam\u00edlia 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.40197392989294","lng":"2.172827235357459"},"wdetall":"jardins-de-la-placa-sagrada-familia-99400452842","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400452842-Captura.JPG"},{"id":"99400265137","name":"Casal d\u0027Entitats Mas Guinard\u00f3","address":"Pla\u00e7a de Salvador Riera 2","type":"EQ","position":{"lat":"41.41816915594695","lng":"2.174407893619969"},"wdetall":"casal-dentitats-mas-guinardo-99400265137","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400265137-masguinardo-petita.jpg"},{"id":"99400287783","name":"Biblioteca Trinitat Vella - J. Barbero","address":"Carrer de Gal\u00edcia 16","type":"EQ","position":{"lat":"41.44931398466007","lng":"2.1907655084455966"},"wdetall":"biblioteca-trinitat-vella-j-barbero-99400287783","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400287783-Trinitat_Vella_305.jpg"},{"id":"99400236720","name":"Biblioteca Zona Nord - M\u00e0ria S\u00e1nchez","address":"Carrer de Vallcivera 3*LB","type":"EQ","position":{"lat":"41.461268068710545","lng":"2.1798925776645763"},"wdetall":"biblioteca-zona-nord-maria-sanchez-99400236720","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400236720-biblioteca-zona-nord.jpg"},{"id":"99400301905","name":"Sala Polivalent de Montbau","address":"Carrer de Dom\u00e8nech i Montaner 3","type":"EQ","position":{"lat":"41.42959732454612","lng":"2.1425126298176806"},"wdetall":"sala-polivalent-de-montbau-99400301905","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400301905-Captura.JPG"},{"id":"99400271344","name":"Casal de Barri del Raval","address":"Carrer de la Reina Am\u00e0lia 31*33","type":"EQ","position":{"lat":"41.37696925182335","lng":"2.167237807053929"},"wdetall":"casal-de-barri-del-raval-99400271344","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400271344-folchitorres-petita.jpg"},{"id":"99083114355","name":"Biblioteca Guinard\u00f3 - Merc\u00e8 Rodoreda","address":"Carrer de les Cam\u00e8lies 76*80","type":"EQ","position":{"lat":"41.41434434753668","lng":"2.165335515802829"},"wdetall":"biblioteca-guinardo-merce-rodoreda-99083114355","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99083114355-merce_rodoreda.JPG"},{"id":"99400329623","name":"Biblioteca El Clot - Josep Benet","address":"Pla\u00e7a de les Gl\u00f2ries Catalanes 37*38","type":"EQ","position":{"lat":"41.402601109338725","lng":"2.1880498025879587"},"wdetall":"biblioteca-el-clot-josep-benet-99400329623","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400329623-bibclot.jpg"},{"id":"99400246329","name":"Casal de Barri Verdun","address":"C Luz Casanova 4","type":"EQ","position":{"lat":"41.443845062292674","lng":"2.1749796166928683"},"wdetall":"casal-de-barri-verdun-99400246329","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400246329-Captura.JPG"},{"id":"99400267330","name":"Centre Comercial Arenas de Barcelona","address":"G.V. Corts Catalanes 373*385","type":"EQ","position":{"lat":"41.37603833594305","lng":"2.14997524594313"},"wdetall":"centre-comercial-arenas-de-barcelona-99400267330","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400267330-DISE-Centre%20comercial%20Las%20Arenas-10-3-11-VZ%20(20).jpg"},{"id":"99400079710","name":"Casal de Gent Gran d\u0027Horta *Feliu i Codina","address":"C Feliu i Codina 37*43","type":"EQ","position":{"lat":"41.43425287769437","lng":"2.1615197307075404"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-dhorta-feliu-i-codina-99400079710","node":0},{"id":"99400090807","name":"Fundaci\u00f3 Privada Festa Major de Gr\u00e0cia","address":"C Alzina 9","type":"EQ","position":{"lat":"41.406109900148614","lng":"2.1566812943433464"},"wdetall":"fundacio-privada-festa-major-de-gracia-99400090807","node":0},{"id":"98168115723","name":"Piscina Clapoteig Coberta - Centre Esportiu Municipal Can Felipa","address":"Pl Josep M. Huertas Claveria 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.40367975629584","lng":"2.200509670626866"},"wdetall":"piscina-clapoteig-coberta-centre-esportiu-municipal-can-felipa-98168115723","node":0},{"id":"99400110881","name":"Piscina Descoberta - Centre Municipal Tennis Vall Hebron","address":"Pg Vall d\u0027Hebron 178*196","type":"EQ","position":{"lat":"41.429574572184876","lng":"2.1451850221662165"},"wdetall":"piscina-descoberta-centre-municipal-tennis-vall-hebron-99400110881","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400110881-piscitennishebron.jpg"},{"id":"99400222552","name":"Jardins Interior d\u0027Illa Laura Alb\u00e9niz","address":"Carrer de Pau Claris 182","type":"EQ","position":{"lat":"41.39622433871985","lng":"2.162734967486203"},"wdetall":"jardins-interior-dilla-laura-albeniz-99400222552","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400222552-LAURA%20ALBENIZ.jpg"},{"id":"99400143980","name":"Casal de Barri Can Portabella","address":"C Virgili 18","type":"EQ","position":{"lat":"41.429130872785166","lng":"2.193936658020494"},"wdetall":"casal-de-barri-can-portabella-99400143980","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400143980-canportabella-petita.jpg"},{"id":"99400188956","name":"Biblioteca Sant Antoni - Joan Oliver ***Tancada temporalment***","address":"Carrer del Comte Borrell 44*46","type":"EQ","position":{"lat":"41.37741626869705","lng":"2.1627958986248754"},"wdetall":"biblioteca-sant-antoni-joan-oliver-tancada-temporalment-99400188956","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400188956-stantoni.JPG"},{"id":"99021111627","name":"Biblioteca Vilapicina i la Torre Llobeta - Carmen Laforet","address":"Pla\u00e7a de Carmen Laforet 11","type":"EQ","position":{"lat":"41.426916109492836","lng":"2.176469558635328"},"wdetall":"biblioteca-vilapicina-i-la-torre-llobeta-carmen-laforet-99021111627","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99021111627-bibvilapicina.jpg"},{"id":"99301125047","name":"Piscina Coberta - Centre Esportiu Municipal Ol\u00edmpics Vall Hebron","address":"Pg Vall d\u0027Hebron 166*176","type":"EQ","position":{"lat":"41.42789677055693","lng":"2.1452465491534496"},"wdetall":"piscina-coberta-centre-esportiu-municipal-olimpics-vall-hebron-99301125047","node":0},{"id":"92171135342","name":"Centre Esportiu Municipal Nova Ic\u00e0ria","address":"Av Ic\u00e0ria 167","type":"EQ","position":{"lat":"41.3923938801477","lng":"2.1980207717305813"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-nova-icaria-92171135342","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92171135342-DISE-SM821-Poliesportiu%20Nova%20Icaria-14-09-09%2004.jpg"},{"id":"92086005093","name":"Centre C\u00edvic Sant Mart\u00ed","address":"Carrer de la Selva de Mar 215","type":"EQ","position":{"lat":"41.41665521411246","lng":"2.1985816126162194"},"wdetall":"centre-civic-sant-marti-92086005093","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086005093-ccsantmartideprovensals.jpg"},{"id":"92086011952","name":"Parc del Laberint d\u0027Horta","address":"Passeig dels Castanyers 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.43795704625791","lng":"2.147561258548624"},"wdetall":"parc-del-laberint-dhorta-92086011952","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086011952-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cfilmoffice%2Ci_92086011952.jpg"},{"id":"92086011954","name":"Parc del Guinard\u00f3","address":"Garriga i Roca 1*13","type":"EQ","position":{"lat":"41.41948943436758","lng":"2.169613850667677"},"wdetall":"parc-del-guinardo-92086011954","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086011954-parcguinardo.jpg"},{"id":"92086011958","name":"Parc del Tur\u00f3 de la Peira","address":"Passeig de Fabra i Puig 396 - 406","type":"EQ","position":{"lat":"41.43346223099217","lng":"2.1634470766991734"},"wdetall":"parc-del-turo-de-la-peira-92086011958","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/parc-del-turo-de-la-peira-vistes-de.200x200.a973a9d1.jpg"},{"id":"92086011931","name":"Jardins de Vil\u00b7la Am\u00e8lia","address":"Carrer d\u0027Eduardo Conde 22","type":"EQ","position":{"lat":"41.39390619705708","lng":"2.121187202127241"},"wdetall":"jardins-de-villa-amelia-92086011931","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086011931-jardinsvil%5B1%5D.laamelia.jpg"},{"id":"92086011949","name":"Park G\u00fcell","address":"Carrer d\u0027Olot 7","type":"EQ","position":{"lat":"41.4135092462377","lng":"2.1531271470452467"},"wdetall":"park-gell-92086011949","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/sala-hipostila-del-park-guell-amb-les.200x200.680c1559.jpg"},{"id":"284153819","name":"Biblioteca Les Corts - Miquel Llongueras","address":"Travessera de les Corts 58","type":"EQ","position":{"lat":"41.37800624608325","lng":"2.121842165632468"},"wdetall":"biblioteca-les-corts-miquel-llongueras-284153819","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/284153819-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cbiblioteques%2Ci_284153819.jpg"},{"id":"2123115923","name":"Biblioteca Vila de Gr\u00e0cia - Rosa M. Arquimbau","address":"Carrer del Torrent de l\u0027Olla 104","type":"EQ","position":{"lat":"41.40149826115966","lng":"2.158231427867811"},"wdetall":"biblioteca-vila-de-gracia-rosa-m-arquimbau-2123115923","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/2123115923-asia%2Cupload%2CViladegracia.jpg"},{"id":"99400647227","name":"Casal de Barri Can Carol","address":"Carrer de Cambrils 28","type":"EQ","position":{"lat":"41.41236402844467","lng":"2.145772971236818"},"wdetall":"casal-de-barri-can-carol-99400647227","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/Can_carol.200x200.e755a9ac.jpg"},{"id":"99400659716","name":"Biblioteca Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez","address":"Pla\u00e7a de Carmen Balcells Segal\u00e0 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.41707454854044","lng":"2.200138542327493"},"wdetall":"biblioteca-gabriel-garcia-marquez-99400659716","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/gabriel_garcia_marquez.200x200.3e75cfff.jpg"},{"id":"99400737868","name":"Refugi clim\u00e0tic - Parr\u00f2quia de Santa Maria de Sants","address":"C Diputaci\u00f3 145","type":"EQ","position":{"lat":"41.383652408740545","lng":"2.157854710953705"},"wdetall":"refugi-climatic-parroquia-de-santa-maria-de-sants-99400737868","node":0},{"id":"99400737872","name":"Refugi clim\u00e0tic - Parr\u00f2quia de Crist Rei","address":"Carrer de Mart\u00ed Molins 41 - 45","type":"EQ","position":{"lat":"41.423925887327044","lng":"2.188192818087743"},"wdetall":"refugi-climatic-parroquia-de-crist-rei-99400737872","node":0},{"id":"99400738969","name":"Refugi clim\u00e0tic - Seu del Districte de Ciutat Vella","address":"Pla\u00e7a del Bonsucc\u00e9s 3","type":"EQ","position":{"lat":"41.38390541109666","lng":"2.1694092202781365"},"wdetall":"refugi-climatic-seu-del-districte-de-ciutat-vella-99400738969","node":0},{"id":"99400737889","name":"Refugi Clim\u00e0tic Pati d\u0027Escola Bressol - Escola Bressol Municipal Valldaura","address":"Pg Valldaura 18*LI","type":"EQ","position":{"lat":"41.43719278138373","lng":"2.1562196203948387"},"wdetall":"refugi-climatic-pati-descola-bressol-escola-bressol-municipal-valldaura-99400737889","node":0},{"id":"99400737894","name":"Refugi clim\u00e0tic - Centre Artes\u00e0 Tradicion\u00e0rius","address":"Pla\u00e7a d\u0027Anna Frank 0","type":"EQ","position":{"lat":"41.40255553322627","lng":"2.154435982532752"},"wdetall":"refugi-climatic-centre-artesa-tradicionarius-99400737894","node":0},{"id":"99400737905","name":"Refugi Clim\u00e0tic Pati d\u0027Escola - Escola  de les Aig\u00fces","address":"C Sardenya 420","type":"EQ","position":{"lat":"41.40844002933513","lng":"2.1669119160639276"},"wdetall":"refugi-climatic-pati-descola-escola-de-les-aiges-99400737905","node":0},{"id":"99400737908","name":"Refugi Clim\u00e0tic Pati d\u0027Escola Bressol - Escola Bressol Municipal Margall\u00f3","address":"C Concili de Trento 249","type":"EQ","position":{"lat":"41.420240401979314","lng":"2.2043417095915947"},"wdetall":"refugi-climatic-pati-descola-bressol-escola-bressol-municipal-margallo-99400737908","node":0},{"id":"99400737909","name":"Nomdonalagana SCCL","address":"Carrer de Pere IV 433","type":"EQ","position":{"lat":"41.41449001848189","lng":"2.2063810247917757"},"wdetall":"nomdonalagana-sccl-99400737909","node":0},{"id":"99400694393","name":"Casal de Gent Gran Can Novell","address":"Carrer de Caballero 29","type":"EQ","position":{"lat":"41.382242747857056","lng":"2.1339080425975245"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-can-novell-99400694393","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400144235-DISE-LC558-Casal%20de%20Gent%20Gran%20Can%20Novell-28-04-09%2002-01.jpg"},{"id":"99400644388","name":"Piscina Coberta - Centre Esportiu Municipal Tur\u00f3 de la Peira","address":"C Sant Iscle 50","type":"EQ","position":{"lat":"41.432886409191866","lng":"2.1722009134283486"},"wdetall":"piscina-coberta-centre-esportiu-municipal-turo-de-la-peira-99400644388","node":0},{"id":"99400643473","name":"Jardins del Doctor Pla i Armengol","address":"Av Mare de D\u00e9u de Montserrat 132","type":"EQ","position":{"lat":"41.4160062282248","lng":"2.1699196689409868"},"wdetall":"jardins-del-doctor-pla-i-armengol-99400643473","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/jardins-del-doctor-pla-i-armengol-mu.200x200.17d3b246.jpg"},{"id":"99400738062","name":"Refugi Cilm\u00e0tic - Parr\u00f2quia de Sant Vicen\u00e7 de Sarri\u00e0","address":"Pla\u00e7a de Sarri\u00e0 10","type":"EQ","position":{"lat":"41.39966294369259","lng":"2.121487650896654"},"wdetall":"refugi-cilmatic-parroquia-de-sant-vicenc-de-sarria-99400738062","node":0},{"id":"99400738065","name":"Refugi Clim\u00e0tic - Parr\u00f2quia de Sant Miquel del Port","address":"C Sant Miquel 39","type":"EQ","position":{"lat":"41.37996377464369","lng":"2.188317967489919"},"wdetall":"refugi-climatic-parroquia-de-sant-miquel-del-port-99400738065","node":0},{"id":"99400738067","name":"Punt d\u0027Activitat de Creu Roja a Sants-Montju\u00efc","address":"Carrer de Francesc Boix i Campo 6 - 8","type":"EQ","position":{"lat":"41.3609407630736","lng":"2.1354303387158367"},"wdetall":"punt-dactivitat-de-creu-roja-a-santsmontjuic-99400738067","node":0},{"id":"136112242","name":"Centre C\u00edvic Pere Pruna","address":"Carrer de Ganduxer 130","type":"EQ","position":{"lat":"41.40320904202844","lng":"2.1313201820576615"},"wdetall":"centre-civic-pere-pruna-136112242","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/136112242-Espai-Cultural-Pere-Pruna.jpg"},{"id":"312152814","name":"Piscina Coberta - Centre Esportiu Municipal Nova Ic\u00e0ria","address":"Av Ic\u00e0ria 167","type":"EQ","position":{"lat":"41.3923938801477","lng":"2.1980207717305813"},"wdetall":"piscina-coberta-centre-esportiu-municipal-nova-icaria-312152814","node":0},{"id":"92086002010","name":"CRAI - Biblioteca de F\u00edsica i Qu\u00edmica - Facultat de F\u00edsica - UB","address":"Av Diagonal 647","type":"EQ","position":{"lat":"41.38489994687308","lng":"2.1152495082958973"},"wdetall":"crai-biblioteca-de-fisica-i-quimica-facultat-de-fisica-ub-92086002010","node":0},{"id":"99400305681","name":"Centre C\u00edvic Navas","address":"Carrer de Las Navas de Tolosa 312","type":"EQ","position":{"lat":"41.41693997921795","lng":"2.1849315290416484"},"wdetall":"centre-civic-navas-99400305681","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400305681-ccnavas.jpg"},{"id":"92086009777","name":"Mercat Vall d\u0027Hebron -Taxonera","address":"Pg Vall d\u0027Hebron 130*134","type":"EQ","position":{"lat":"41.42406217061455","lng":"2.1424522290493266"},"wdetall":"mercat-vall-dhebron-taxonera-92086009777","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/51932008515_b0a15e36dc_o.200x200.a4f2f26f.jpg"},{"id":"92086009784","name":"Mercat Bon Pastor","address":"C Sant Adri\u00e0 154*162","type":"EQ","position":{"lat":"41.43601348517234","lng":"2.206172112336716"},"wdetall":"mercat-bon-pastor-92086009784","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/49126759051_7ba2312349_o.200x200.d330445d.jpg"},{"id":"92086028091","name":"Parc de l\u0027Estaci\u00f3 del Nord","address":"Carrer de N\u00e0pols 70","type":"EQ","position":{"lat":"41.39367157674317","lng":"2.183957795516495"},"wdetall":"parc-de-lestacio-del-nord-92086028091","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/parc-de-lestacio-del-nord.200x200.9998b7c9.jpg"},{"id":"92086011955","name":"Parc de les Aig\u00fces","address":"Pl Alfons el Savi 3","type":"EQ","position":{"lat":"41.4135770822065","lng":"2.1654809760784643"},"wdetall":"parc-de-les-aiges-92086011955","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086011955-IMAGURB-Parc%20de%20les%20Aig%C3%83%C2%BFes%20del%20Guinard%C3%83%C2%B3.jpg"},{"id":"92086011957","name":"Parc de la Guineueta","address":"Pla\u00e7a de la Rep\u00fablica 9*LB","type":"EQ","position":{"lat":"41.439049735112654","lng":"2.1744888288414757"},"wdetall":"parc-de-la-guineueta-92086011957","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086011957-parcguineueta.jpg"},{"id":"92086034049","name":"Casal de Barri Congr\u00e9s-Indians","address":"C Manigua 25*35","type":"EQ","position":{"lat":"41.424014806561914","lng":"2.1794377148701463"},"wdetall":"casal-de-barri-congresindians-92086034049","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086034049-congres-indians-petita.jpg"},{"id":"92086020201","name":"Piscines Cobertes - Centre Esportiu Municipal Claror","address":"Sardenya 333","type":"EQ","position":{"lat":"41.404652792782244","lng":"2.171528960520207"},"wdetall":"piscines-cobertes-centre-esportiu-municipal-claror-92086020201","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086020201-sardenya_55.jpg"},{"id":"92086003372","name":"Piscina Descoberta - Centre Esportiu Municipal Can Toda","address":"Carrer d\u0027Ana Mar\u00eda Matute Ausejo 25*27","type":"EQ","position":{"lat":"41.41538266570304","lng":"2.158171693273725"},"wdetall":"piscina-descoberta-centre-esportiu-municipal-can-toda-92086003372","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086003372-Piscina-Descoberta---Centre-Esportiu-Municipal-Can-Toda.jpg"},{"id":"92086003375","name":"Centre Esportiu Municipal Can Toda","address":"Carrer d\u0027Ana Mar\u00eda Matute Ausejo 25*27","type":"EQ","position":{"lat":"41.41538266570304","lng":"2.158171693273725"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-can-toda-92086003375","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086003375-Centre-Esportiu-Municipal-Can-Toda-(CEM).jpg"},{"id":"92086031399","name":"Centre d\u0027Urg\u00e8ncies i Emerg\u00e8ncies Socials de Barcelona","address":"C Llacuna 25","type":"EQ","position":{"lat":"41.39918536377257","lng":"2.201335626394906"},"wdetall":"centre-durgencies-i-emergencies-socials-de-barcelona-92086031399","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/200813_AF_Balanc-CUESB_0001.200x200.80ccda89.jpg"},{"id":"92086017160","name":"Parc del Clot","address":"Escultors Claper\u00f3s 55*63","type":"EQ","position":{"lat":"41.40847227769203","lng":"2.1900153233832365"},"wdetall":"parc-del-clot-92086017160","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086017160-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92086017160.jpg"},{"id":"92086004700","name":"Centre C\u00edvic Torre Llobeta","address":"Carrer de Santa Fe 2*LB","type":"EQ","position":{"lat":"41.4269315072457","lng":"2.1739662048437176"},"wdetall":"centre-civic-torre-llobeta-92086004700","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086004700-Centre-C%C3%ADvic-Torre-Llobeta.jpg"},{"id":"92086009464","name":"Mercat Lesseps","address":"Carrer de Verdi 200","type":"EQ","position":{"lat":"41.40913237074304","lng":"2.1520583220632785"},"wdetall":"mercat-lesseps-92086009464","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/Mercat_Lesseps.200x200.833b4609.jpg"},{"id":"98286141841","name":"Centre C\u00edvic Convent de Sant Agust\u00ed","address":"Carrer del Comer\u00e7 36","type":"EQ","position":{"lat":"41.3874192216465","lng":"2.1817259229418156"},"wdetall":"centre-civic-convent-de-sant-agusti-98286141841","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/98286141841-st.agusti.jpg"},{"id":"99186122857","name":"Centre Esportiu Municipal Les Corts","address":"Trav Corts 252*254","type":"EQ","position":{"lat":"41.3854095773733","lng":"2.1335978731964826"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-les-corts-99186122857","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99186122857-DISE-LC581-5-Centre%20esportiu%20municipal%20Europolis-28-04-09%2001.jpg"},{"id":"99400061992","name":"Biblioteca El Carmel - Juan Mars\u00e9","address":"Carrer de la Murtra 135*145","type":"EQ","position":{"lat":"41.42102779313491","lng":"2.155115914668191"},"wdetall":"biblioteca-el-carmel-juan-marse-99400061992","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400061992-elcarmel.JPG"},{"id":"99400006116","name":"Casal de Barri Cardener","address":"C Cardener 45","type":"EQ","position":{"lat":"41.41011609247875","lng":"2.157034580828025"},"wdetall":"casal-de-barri-cardener-99400006116","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400006116-cardener-petita.jpg"},{"id":"99400063147","name":"Jardins Interior d\u0027Illa de Paula Montal","address":"Carrer de Viladomat 149 - 151","type":"EQ","position":{"lat":"41.3817533261777","lng":"2.154386699578249"},"wdetall":"jardins-interior-dilla-de-paula-montal-99400063147","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400063147-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cfilmoffice%2Ci_99400063147.jpg"},{"id":"99400047563","name":"Jardins de Lina \u00d2dena","address":"Carrer de Sardenya 170I","type":"EQ","position":{"lat":"41.396455336578356","lng":"2.183308239314894"},"wdetall":"jardins-de-lina-odena-99400047563","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400047563-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cfilmoffice%2Ci_99400047563.jpg"},{"id":"92086032989","name":"Centre Esportiu Municipal Can Drag\u00f3","address":"C Rossell\u00f3 i Porcel 7*11","type":"EQ","position":{"lat":"41.43659306703381","lng":"2.1831569615296327"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-can-drago-92086032989","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086032989-Pavell%C3%B3-Poliesportiu---Centre-Esportiu-Municipal-Can-Drag%C3%B3.jpg"},{"id":"94286172503","name":"Biblioteca Montbau - Albert P\u00e9rez Bar\u00f3","address":"Carrer de l\u0027Arquitectura 8","type":"EQ","position":{"lat":"41.4291824591739","lng":"2.1419695682404014"},"wdetall":"biblioteca-montbau-albert-perez-baro-94286172503","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/94286172503-montbau.jpg"},{"id":"92168175397","name":"Centre Esportiu Municipal Piscines Bernat Picornell","address":"Av Estadi 30*40","type":"EQ","position":{"lat":"41.36632922957197","lng":"2.150793400327338"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-piscines-bernat-picornell-92168175397","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92168175397-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cfilmoffice%2Ci_92168175397.jpg"},{"id":"92168151705","name":"Biblioteca Joan Mir\u00f3","address":"Carrer de Vilamar\u00ed 61","type":"EQ","position":{"lat":"41.378848200329145","lng":"2.149248309870742"},"wdetall":"biblioteca-joan-miro-92168151705","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92168151705-joan_miro.jpg"},{"id":"94102143353","name":"Biblioteca - Facultat de Matem\u00e0tiques i Estad\u00edstica - UPC","address":"Pau Gargallo 5","type":"EQ","position":{"lat":"41.383877601532156","lng":"2.1134643454030324"},"wdetall":"biblioteca-facultat-de-matematiques-i-estadistica-upc-94102143353","node":0},{"id":"92150113813","name":"Casal de Gent Gran Josep Tarradellas","address":"Pl Caramelles 3","type":"EQ","position":{"lat":"41.38197222980541","lng":"2.167163969796554"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-josep-tarradellas-92150113813","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92150113813-DISE-CV386-Casal%20gent%20gran%20Josep%20Tarradellas-12-01-09%2002.jpg"},{"id":"98056162156","name":"Centre Esportiu Municipal Bac de Roda","address":"Rbla Guip\u00fascoa 23*25","type":"EQ","position":{"lat":"41.41438758849662","lng":"2.1940881768299985"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-bac-de-roda-98056162156","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/98056162156-centresportiumunicipalbacderoda.jpg"},{"id":"92168152807","name":"Centre Esportiu Municipal Claror","address":"C Sardenya 333","type":"EQ","position":{"lat":"41.404652792782244","lng":"2.171528960520207"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-claror-92168152807","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92168152807-CEMClaror-ClarorSardenya.jpg"},{"id":"99400521766","name":"Casal de Gent Gran de Sant Gen\u00eds dels Agudells","address":"C Na\u00efm 10*12","type":"EQ","position":{"lat":"41.425999648025844","lng":"2.138094419003777"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-de-sant-genis-dels-agudells-99400521766","node":0},{"id":"99400369552","name":"Casal de Gent Gran Parc del Clot","address":"Pl Joan Casanelles 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.40858413522245","lng":"2.1917833842346197"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-parc-del-clot-99400369552","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/Foto_casal.200x200.962daf6e.jpg"},{"id":"99400110854","name":"Centre Esportiu Municipal Mundet","address":"C Olympe de Gouges s\/n","type":"EQ","position":{"lat":"41.4365415853214","lng":"2.142841860796048"},"wdetall":"centre-esportiu-municipal-mundet-99400110854","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400110854-Hg6a-Centre%20esportiu%20municipal%20Mundet-13-5-10-lc%20(09).jpg"},{"id":"99400184041","name":"Jardins de Carme Biada","address":"Carrer de Roger de Ll\u00faria 132","type":"EQ","position":{"lat":"41.39824492033544","lng":"2.1623123607491754"},"wdetall":"jardins-de-carme-biada-99400184041","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400184041-DISE-EIX122-Jardins%20de%20Carmen%20Biada-10-06-09%2003-01.jpg"},{"id":"99400153850","name":"Casal de Gent Gran Joan Casanelles","address":"C Concili de Trento 35","type":"EQ","position":{"lat":"41.41165400050959","lng":"2.1928844614822234"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-joan-casanelles-99400153850","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/casal3.200x200.69f15b55.jpg"},{"id":"99400196643","name":"Biblioteca Horta - Can Mariner","address":"Carrer del Vent 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.431136375687174","lng":"2.160750889287952"},"wdetall":"biblioteca-horta-can-mariner-99400196643","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400196643-horta.JPG"},{"id":"92086001838","name":"Biblioteca Ramon d\u0027Al\u00f2s - Moner","address":"Rambla de Prim 87*89","type":"EQ","position":{"lat":"41.41634060574864","lng":"2.2115001900310594"},"wdetall":"biblioteca-ramon-dalos-moner-92086001838","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086001838-ramondalos.JPG"},{"id":"92086005213","name":"Museu Reial Monestir de Santa Maria de Pedralbes","address":"Baixada del Monestir 9","type":"EQ","position":{"lat":"41.39560516310005","lng":"2.1120750276109233"},"wdetall":"museu-reial-monestir-de-santa-maria-de-pedralbes-92086005213","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/el-monestir-de-pedralbes_2.200x200.f40d4eab.jpg"},{"id":"92086004419","name":"Centre C\u00edvic La Sedeta","address":"Carrer de Sic\u00edlia 321","type":"EQ","position":{"lat":"41.4055765095838","lng":"2.167687544934271"},"wdetall":"centre-civic-la-sedeta-92086004419","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086004419-fa%C3%A7anased2.jpg"},{"id":"92086007784","name":"Centre Cultural La Casa Elizalde","address":"Carrer de Val\u00e8ncia 302","type":"EQ","position":{"lat":"41.39451897337933","lng":"2.1659008367011596"},"wdetall":"centre-cultural-la-casa-elizalde-92086007784","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086007784-FA%C3%87ANAELIZALDE.jpg"},{"id":"99400143470","name":"Casal de Gent Gran Moss\u00e8n Clap\u00e9s","address":"C Gran de Sant Andreu 467","type":"EQ","position":{"lat":"41.44300957834438","lng":"2.1875861908451957"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-mossen-clapes-99400143470","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400143470-DISE-SA728-CGG%20MOSSEN%20CLAPES-23-04-09%2006-01.jpg"},{"id":"99400143851","name":"Biblioteca Jaume Fuster","address":"Pla\u00e7a de Lesseps 20*22","type":"EQ","position":{"lat":"41.40749096689888","lng":"2.1497751526020084"},"wdetall":"biblioteca-jaume-fuster-99400143851","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/RS7072__DSC0069-scr.200x200.faad6b91.jpg"},{"id":"99400322471","name":"Piscina Coberta - Centre Esportiu Municipal Mar\u00edtim","address":"Passeig Mar\u00edtim de la Barceloneta - Oriol Bohigas 33","type":"EQ","position":{"lat":"41.38466275748339","lng":"2.195470948180749"},"wdetall":"piscina-coberta-centre-esportiu-municipal-maritim-99400322471","node":0},{"id":"99400322475","name":"Piscines Cobertes - Centre Esportiu Municipal Guinard\u00f3","address":"C Tel\u00e8graf 31*45","type":"EQ","position":{"lat":"41.41697905939551","lng":"2.173772202816645"},"wdetall":"piscines-cobertes-centre-esportiu-municipal-guinardo-99400322475","node":0},{"id":"99400322493","name":"Piscines Cobertes - Centre Esportiu Municipal Sant Andreu - La Sagrera","address":"C Santa Coloma 25","type":"EQ","position":{"lat":"41.429802446916064","lng":"2.192869522947494"},"wdetall":"piscines-cobertes-centre-esportiu-municipal-sant-andreu-la-sagrera-99400322493","node":0},{"id":"99400299968","name":"Biblioteca Camp de l\u0027Arpa - Caterina Albert","address":"Carrer de la Ind\u00fastria 295","type":"EQ","position":{"lat":"41.41579740452873","lng":"2.1822980103922363"},"wdetall":"biblioteca-camp-de-larpa-caterina-albert-99400299968","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400299968-caterinaalbert.jpg"},{"id":"99400110852","name":"Piscina Descoberta - Centre Esportiu Municipal Guinard\u00f3","address":"C Tel\u00e8graf 31*45","type":"EQ","position":{"lat":"41.41697905939551","lng":"2.173772202816645"},"wdetall":"piscina-descoberta-centre-esportiu-municipal-guinardo-99400110852","node":0},{"id":"94165112247","name":"Jardins de la Tamarita","address":"Pg Sant Gervasi 47*49","type":"EQ","position":{"lat":"41.410905039519726","lng":"2.1353307594823616"},"wdetall":"jardins-de-la-tamarita-94165112247","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/94165112247-Ssg5a-Jardins%20de%20la%20Tamarita-21-1-10-lc%20(08).jpg"},{"id":"92086035681","name":"Centre C\u00edvic Matas i Ramis","address":"Carrer de Feliu i Codina 20","type":"EQ","position":{"lat":"41.432789637013684","lng":"2.1607234540694376"},"wdetall":"centre-civic-matas-i-ramis-92086035681","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/92086035681-Hg6b-Centre%20civic%20Matas%20i%20Ramis-21-7-9-lc%2003.jpg"},{"id":"249121118","name":"Biblioteca Vapor Vell","address":"Passatge del Vapor Vell 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.376928594105586","lng":"2.134751736102543"},"wdetall":"biblioteca-vapor-vell-249121118","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/249121118-vapor_vell.JPG"},{"id":"99400180423","name":"Centre C\u00edvic Casa Orlandai","address":"Carrer de Jaume Piquet 23","type":"EQ","position":{"lat":"41.3983599950994","lng":"2.1246719773334446"},"wdetall":"centre-civic-casa-orlandai-99400180423","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400180423-Ssg3a-Centre%20civic%20Casa%20Orlandai-22-12-9-lc%2013.jpg"},{"id":"99400226468","name":"Jardins Interior d\u0027Illa C\u00e0ndida P\u00e9rez","address":"Carrer del Comte Borrell 44 - 46","type":"EQ","position":{"lat":"41.37742540868743","lng":"2.1627953125660917"},"wdetall":"jardins-interior-dilla-candida-perez-99400226468","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400226468-CANDIDA04.jpg"},{"id":"99400184358","name":"Casal de Barri Can Bar\u00f3 - El Pirineu","address":"C Josep Serrano 59*71","type":"EQ","position":{"lat":"41.417231094299886","lng":"2.1624352621423144"},"wdetall":"casal-de-barri-can-baro-el-pirineu-99400184358","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/99400184358-DSCN3532.JPG"},{"id":"99400245996","name":"Casal de Gent Gran Quatre Cantons","address":"Cam\u00ed Antic de Val\u00e8ncia 116","type":"EQ","position":{"lat":"41.40680574856948","lng":"2.2039755064849578"},"wdetall":"casal-de-gent-gran-quatre-cantons-99400245996","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/173248241_121126886737450_5029748611233287650_n.200x200.564727f5.jpg"},{"id":"99400293976","name":"Fundaci\u00f3 Privada Enlla\u00e7","address":"C Rossell\u00f3 328","type":"EQ","position":{"lat":"41.402157197019214","lng":"2.169249610956885"},"wdetall":"fundacio-privada-enllac-99400293976","node":0},{"id":"92086001071","name":"Piscina Esportiva Descoberta - Reial Club Mar\u00edtim de Barcelona","address":"Moll Espanya 4","type":"EQ","position":{"lat":"41.37567331464259","lng":"2.1817759151559573"},"wdetall":"piscina-esportiva-descoberta-reial-club-maritim-de-barcelona-92086001071","node":0},{"id":"69133728","name":"Espai L\u00fadic Ambiental per a Fam\u00edlies LaLudo - Parc de la Ciutadella","address":"Pas Institut Escola 1","type":"EQ","position":{"lat":"41.38737945637621","lng":"2.1868988856585183"},"wdetall":"espai-ludic-ambiental-per-a-families-laludo-parc-de-la-ciutadella-69133728","node":0},{"id":"335195642","name":"Jardins Interior d\u0027Illa d\u0027Emma de Barcelona","address":"Carrer del Comte Borrell 157","type":"EQ","position":{"lat":"41.38263747126666","lng":"2.1555246927544998"},"wdetall":"jardins-interior-dilla-demma-de-barcelona-335195642","node":0,"image":"https:\/\/estatics-nasia.dtibcn.cat\/nasia-pro\/media\/335195642-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cfilmoffice%2Ci_335195642.jpg"},{"id":"99400737874","name":"Refugi Clim\u00e0tic Pati d\u0027Escola - Escola Bogatell","address":"Carrer de Ramon Turr\u00f3 74*76","type":"EQ","position":{"lat":"41.39343515251239","lng":"2.1944537216374176"},"wdetall":"refugi-climatic-pati-descola-escola-bogatell-99400737874","node":0},{"id":"99400738971","name":"Refugi clim\u00e0tic - Seu del Districte de L\u0027Eixample","address":"Carrer d\u0027Arag\u00f3 311","type":"EQ","position":{"lat":"41.39525329046374","lng":"2.1686112961938226"},"wdetall":"refugi-climatic-seu-del-districte-de-leixample-99400738971","node":0}]} 